有冇人對宇宙同外星人好有興趣？（4）

注意：此post含有大量前穎既思想，價值觀，世界觀等等。可能會覺得天馬行空亂吹。所以唔信既人可以負評然後上一頁
如果你唔信，但又真係好有興趣既話，可以當故仔聽下既。因為某d提供大量資訊既巴打都係建議你當故仔聽下

有興趣既巴打建議首先睇返第一同二個post，資訊量好大好難pick up返，而且追個post可以睇到好多一問一答，或者可以解答到你某d疑問添

希望可以集中討論宇宙同外星人

Ps 戴返個頭盔，代開post以上篇野係前樓主意見，唔係一眾巴打既共識

post1:
post2:
post3:
第二post比較多出體同冥想既野
同埋由呢個post開始 關於冥想同出體既討論可轉移到喵巴個post討論

再次感謝一眾巴打既解答同提供資訊

覺得正既比個正評吸引多d人討論

lm

唔好再快啲

終於有人開4

召喚 投機巴 同荷巴 等人

太撚有趣

留名

新人入來留名學嘢

1 追到4

投巴可唔可以集中講獸比大家聽？

新post 留名

我dllm
打左一篇解釋666
Post 果時彈app 冇灑
又要再黎過

巴打加油
仲有我篇審判

記得要先copy

我黎啦

加油 想知多d 真相

諗起之前睇過一套戲，一開始有個天使離開左神既軍隊獨自黎左人間。佢折斷左自己對翼，然後搶左好大批武器。
之後講美國公路隔離一間餐廳
入面有班人，咁有幾個就係個間餐廳既員工，另一班就係巧合壞車所以留係餐廳既家庭。係員工堆入面有個單親既大肚婆
咁突然就有個丫婆入餐廳叫左份生既牛排，個丫婆食下食下又唔知比啲咩上身開始殺人。而佢目標好明顯係個未出世既Bb
之後個折翼天使出現，同佢地講個未出世既Bb係耶蘇再次黎依個世界。但神就決定左唔比個Bb出世，因為個Bb係人類既希望
之後個天使仲話個Bb將要出世，佢知道神既打算所以黎依道幫佢地
而一啲精神/意志弱既就會比個啲唔知咩野附身，黎殺個Bb
到後期天使軍隊都黎到，就同折翼天使打起黎
天使軍問佢點解要違反神既指示去幫人類，而折翼天使講左句幾印象深刻既說話：您地滿足祂既指令，我保護人類滿足祂既需要
而最後折翼天使都成功保護到佢地令耶蘇出世

依套戲有無暗示明示

諗諗下記得投巴講過耶蘇會重返地球

Post埋依次，得唔到回答就算

喺第二道打完先copy入嚟

審判呢個topic 好大，要收窄範圍先講到
審判個觀念係人類完成係地球條時間線後
神會再次降臨地球（重申一次，唔清楚係咪唯一創造神）
佢會做一個動作去決定你會去邊個星球/空間（天堂/地獄）繼續你條時間線，果個動作就係審判
其實唔難理解，你可以當你讀完中學（地球條線完），準備升大學（異星球線），有個dse（審判）去決定你升去邊

但呢度就係問題所在
1. 神透過咩方式去審？
2. 以咩準則？
3. 咩人要被審？
4. 死左ge 人要審？
5. 人死後有第二生命的靈體要受審？
6. 審完去邊？得天堂同地獄二選一？

等等好多問題要解決先會認清審判係一件咩事

咁其實係咪唔好理咁多信左先，攞左入場卷先

要信耶撚

我冇睇過
但套戲都引起左思考
1. 天使可唔可以有自由意志？
2. 人類點解可以滿足神的需要？人類要滿足神的甚麼需要？

神有一隊好強的天使大軍幫佢做事
天使可以進入人體
有修煉過靈/ 印記/靈體阻隔器等都可以阻止被上身
神唔會殺jesus ,三爲一體

獨市

變咗耶撚post

講番獸喇投巴

So far , 地球係佢睇的，但你信佢唔等於信耶撚
明唔明

冇人叫你走去同班耶撚9 up , 表面關心大家，之後又

耶撚根本就係保守撚佔多數， 我之前返果間教會， 叫你唔好睇啟示錄， 話果d 係假的

⋯⋯Easter Island, Nazca Lines, Machu Picchu, Tassili n’Ajjer, Persepolis, Khajuraho Group of Monuments, The Oasis at Siwa, The Pyramids of Giza and Mohenjo Daro.

What is important about these sites? Well what was interesting was what occurred when these places were dotted within Google Earth.They all lined up perfectly down the centre of the earth. (Give or take a little with deviations in the earth’s surface shifting over the years.) They are, visually and most clearly central around the earth. As shown here:

點睇？

我一直想知道的係，佢係咪果個唯一創造神，定只係高階神，雖然兩者對我地黎講冇分別，佢可以輕易整死人類，但如果佢唔係唯一， 即係有機會有其他高次元神可以幫我地。

我所得的資料係 銀河系都係呢個神睇ge 佢係銀河系個boss

係咪應搵教會返？

梗係啦，被你知道聖經真相，你重會番去？佢地要你乖乖聽話，加上好多教會係敵基督，係假野，係撒旦同魔鬼的門徒，要番真係要好小心，極端洗腦

投巴有無聽過一貫道，天道 果類教派？
我d親戚全部都係， 但佢地講既係五教同源， 五教合一， 即係所有教都係天上派黎的， 目的都係導人向善

我唔係完全接受唔到呢個思想， 我都好open mind,
但初時未諗通 因為係宗教層面其實好怪 好似好鳩up

但而家加埋你地講（人） 既野， 我又覺得唔係無可能

利申： 我都唔信的， 但見投巴講過所有野都有聯繫， 所有想問下

原因？

咁夠pop ?

太好啦! 見冇人郁手就想開post(4) 但又怕撞左

留名

既然聖經係真。有天堂地獄。
返會好d?安心。

追足咁多個post 有啲概念都係未完全明哂 但自己由以前已經好有興趣睇呢方面既野 多謝咁多位巴打分享
有啲問題發生係屋企身上 唔知各位可唔可以比啲意見
老豆自我有意識以來都同媽媽關係唔好 成日嗌交
無人好完整解釋過成件事比我聽 我都係從佢地對話 姑姐們既轉述 同間中同老豆傾偈之間知道左以下既野
大概就係以前我老豆一直係大陸做野都相安無事 突然9x年有次落返黎之後就變到奇奇怪怪 成日係屋企唔比我同我媽講野太大聲 (e.g.細個係到玩銀仔 銀仔碰撞既野都唔得) 又成日話有人會搞佢 (e.g.入侵佢手機/電腦) 我媽頂左十年頂唔著同佢離左婚 我之後跟左我媽
而且我老豆咁多年絕對唔講係上面自己發生/經歷啲咩 最多只係話自己係上面做錯野 試過講錯野之後成個人啲氣會變黑左 由細到大每次見面傾計都同我講做人要勇敢 咩都唔使怕個啲 試過同我講佢係彌勒佛轉世 要等世界大亂先會幫到人
我媽同我啲姑姐都覺得佢可能撞野/痴左
但我老豆除左收收埋埋唔講自己有咩事之外 其他日常生活自理能力/工作能力/社交係無問題 唔覺得佢似精神病 有無巴打可以答到我其實佢做咩 因為咁多年都唔知點幫佢
講定對唔住先 我老豆係有病定點我真係唔知 只係見到個post之後知左好多野 覺得可能有啲關係

除左獸、宗教、地底人之外

投巴荷巴可唔可以講下Star Trek，呢部作品有冇咩值得探討既科技/物種/歷史?

同好喎巴打
一亞(創造神)、巨鷹(獸)、樹人(類獸人?)、炎魔(墮天使)、甘道夫(天使)、精靈(高維度生物/靈?)…好正!

其實太陽系會唔會有黑洞

Off topic講一講，岩岩Facebook 彈左d我地討論緊啲專講外星人嘅page出來，先發現原來我好多年前已經無意識地follow過 呢排出現番，睇黎好多野真係安排係時間缐決定

我信依個宇宙有神
但我都冇番耶教教會
因為耶教俾人類搞到好似變左質咁
咩唔信要落地獄 好撚膠
我唔相信神會因為我唔去教會而送我去地獄咁小氣

同埋咁多神個個都話係真，人點撚分到？入錯會就打人入地獄

基督徒(耶撚)係邪教 小氣到

自以為是，其實乜閪都靠古

我今晚會深入解釋審判準則

拋下磚先，有無人探討下有啲無得醫嘅皮膚病：牛皮癬，濕陳，免疫系統失調，其實同啲宇宙野有關？

大膽假設下其實皮膚病係咪因為係外星人轉世，唔適應地球身體而引發？

啲耶撚聚完一堆人喺街塞住條樓梯又唔預位俾反方向嘅人行真係好撚乞人憎，直接撞過去
我就唔信俾佢哋咒一咒就會去地獄

咁可唔可以跟機問埋精神病

有睇過書話有d外星轉世case會因為唔適應人類身體而有各類型嘅皮膚同免疫系統病。

留名先 有興趣

誠實巴打可唔可以搵d 轉世topic 分享下

留名一身蟻

精神病之前誠實巴打話除咗腦部缺陷之外大部份都係情緒引起

當然情緖都有分係由今世定前世嘅情緒引起，我都接觸過好多精神病嘅case其實真正嘅原因係因為前世嘅經歷。

放工先可以分享

留名待聽

追左第一，三個post
見到話恐龍未滅絕
記番起細個係大陸見過類似速龍既野
細細隻，都有手指到肘咁高啦
跑得好快
當然唔排除係其他動物我唔識
但我仲信係恐龍

火雞

唔係，好撚瘦無毛的

可唔可以講多啲聖經密碼同外星人既關係
無意中搵到迦南教
佢地既"神"感覺好似啲唔好既(人)

同又想問下大家點睇印度教
好多都好外星人既感覺

ohh

但係聽講恐龍係有毛,我都唔係幾清楚 不過大陸見到應該食咗

簡單畫出黎睇下

天使與魔鬼 達文西密碼 地獄解碼 係咪有 hidden message

類似呢d 啦, 條頸都係長長地,

有冇巴打聽過人類圖？我之前行誠品定唔知邊間書局有幾本都話，驟眼睇係關人類既精神同腦其實係同宇宙好有關係

其實我中學都已經睇過好多外星人既資料只係同啲同學講佢地笑尻我，第日審判日你地就知死

越諗越似
可能穿鑿附會左

巴打識唔識分析人類圖

好似仲未有人講
巴西預言家
朱瑟里諾

係咪神棍?

佢成日話寫咗信俾人,又出書又開演講

冇人理
仲有一兩個哩啲野位置上既奇怪巧合, 不過揾唔番啲圖

我都睇過啲資料係講以前七大洲未有交流既時候，唔同地方都出現左金字塔建築，而有趣既係佢地起既金字塔群都係根據同一個星座既星星位置黎起，唔記得係咪獵戶座

理不得既野點理你

我都有睇過星圖同埋埃及金字塔既對比
直頭係星既亮度愈高
金字塔既體積就會愈大

投機巴有po 過獵人講新世界果頁，
新世界就係 我地人類已知版圖以外既世界

唔知喵巴出體果陣有無見過呢

咁其實聖經係扭曲咗嘅教 唔使信？
之前睇聖經 覺得神殺咗好多人 又脾氣古怪
例如摩西幫咗佢咁多 就因為有一次佢唔耐煩定咩就冇得入迦南地 但又懶仁慈咁俾佢望一眼
睇到都覺得慘
而啲牧師就話 不要問 只要信

我係michael jackson fans
當初mj死左之後我太傷心
後來我見有人介紹依個預言家 我仲加左佢skype
問佢有冇預見MJ會死
之後佢叫我節哀順變 跟住又搵左封佢寄比MJ的信比我睇 內容係叫佢小心被殺害

佢仲話遲d有黎香港可以再同我詳談

真係同佢skype 其實佢黎過香港開演講出咗書

我又睇過另一個說法話其實聖經就咁睇好殘忍，
但其實如果有追歷史會有另一番睇法
Eg神要滅一個國家，通常係個個國家極度荒淫不改
同時又用人黎血祭做邪惡既事，
忍左四百年先滅

不過聖經咁多字，比人閂減左咁多野
又翻譯又盛個意思實同原意有出入

鐘意到咁
不過佢死果期好多陰謀論,
又咩倒轉首歌聽

有冇聽過ananda maga
阿南達瑪珈？ 邪教

我搵佢skype個時係2012年 好耐了.
後來佢出書我全部都有買

但話說佢好似冇預言過好野
太過相信個人會好灰
所以都係參考下

佢一日到黑係咁發夢 都幾攰

講起預言家仲有個好老同盲嘅神婆
話奧巴馬係美國最後一任總統

咁我前世肯定係大仆街嚟
三個醫生都話冇理由會有

係呀 佢前妻貓王個女有講 有日MJ突然同佢講
話好驚自己會同貓王一樣死法

不過我覺得就係因為依D機緣巧合 所以我先會研究起陰謀論 外星人 或靈性嘅嘢 其實都幾大得著

全部求解

我其實唔太信聖經
不過之前好無聊所以係到讀

有冇聽過共濟會同外星人既事

其實有冇諗過
基督嘅神係全知全能
人係神創造並附上自由意志
所以話啲人進化到極度邪惡點點點係應該俾神懲罰
但如果神係全知全能
即係佢一早知造咗人/某地區嘅人
最後會變到好邪惡好重罪
佢又要繼續咁做

講開基督教
我又有聽過節目講
其實早期既聖經同宜家既聖經係有極大既出入
佢對比返早期 猶太教，迦南神話，羅馬教廷既歷史之類
嘗試試去重構返最初既聖誕到底係點

記得佢講過其實一開始根本就無撒旦，無魔鬼
撒旦呢個名，其實係指 "行惡事的人"
係由最初既天使長叛變而成
但舊約既聖經，"撒旦" 出現既任務都係引誘同試煉人類
其實佢某程度上都唔係行惡，只係任務所在

其他內容唔記得了，因為好深
有興趣可以 YouTube 搵 古卷尋迷

留名 細細個就對呢d好有興趣

反正大部分都係會話 唔好用人嘅思維諗神
呢個都係我一直冇信仰嘅原因

有人問過啲牧師相似嘅問題
例如夏娃食禁果
佢話係一個試探 試探佢係唔係忠於神 唔會被惡魔誘惑
唔好用人嘅思維諗神
然後就沒有然後了

古卷尋迷講嘅資料好深入 同豐富 值得一聽！

我只係睇過書話其他好多字都翻譯錯
所以依家嘅聖經係錯嘅
而聖經亦有暗示過外星人之類嘅野

所以 古卷尋迷果個人
佢睇聖經唔係睇中譯本
唔係睇英譯本

佢睇 希伯來文版

search下生物共振，同類療法

希望投巴講多d 獸
重有想問 你地點睇 生命之花 本書入面既內容
(eg 人 與 (人）性交， 人的起源，火星及阿特蘭提斯）

成件事好反智
你明知條蛇可以引到夏娃食
而你又特登放條蛇去引夏娃
好喇最後俾你引到我食
又要懲罰我話我唔聽教
根本一早set好曬要做夏娃

高登仔技能

佢講啲資料真心太過深入同太多資料
聽一次其實係好難跟到佢講既野
我全部 save 哂係電話
有時心血來潮會重溫

依家就睇緊 cosmic disclosure
有排睇
重有d 咩 書/影片 介紹返

同我諗嘅野一樣

個主持有料
我記得有集講死海古卷
同埋講聖經係點由一大班人編製出黎 好正

我估佢唔係高登仔黎
但真心勁

第一集 古卷尋迷
一開波佢就用 希伯來文 讀 聖經第一章第一節
起初神創造天地萬物

我聽到呆左， 心諗呢條友咁撚勁既
之後佢仲可以拆解果句 希伯來文再重構 其他解釋
不得了

大家點睇黑暗叢林法則

國
土
鍊
成
陣

遲下睇下先

我都想知多啲關於死海古卷
同埋死靈之書係咪堅野？雖然網上揾到噉都唔會真得去邊

講到四都唔多見人講 SETH 既 ??
佢既理論幫左我好多

你搵mason White House one dollar你會發現更多野

仆街第一個都未睇完咁快開到第四

我有ADHD 仲有濕疹

你睇番死海古卷，有幾本經書係而家冇左
同埋經文同現用既聖經都有分別

奇異博士都戲中有講紐約，倫敦，香港都有聖殿
佢地每一間都有保護罩，三個既地理環境連埋一齊變左個盾
防止異勢力入侵

Marvel 個作者都

香港個玫瑰園計劃同mason都有人話有關

岩岩睇開corey話佢做松果體訓練個陣 勁個d係可以變能量球出黎再籍住控制個波移動黎訓練。 諗返起之前hunter本漫畫 主角老豆都好似有做咁既訓練

火影忍者 卓羅= 脈輪

其實個個明星都有啲陰謀論
例如lady gagakaty perry

巴打你想聽外星轉世定普通人前世今生嘅事？為免off topic我都係講返外星轉世。

有本書叫三波志願者與新地球，入面有好多外星轉世嘅case ，我分享下我自己同一個識嘅人嘅經歷。

首先要靈魂其實係由宇宙嘅本源能量分裂出黎，投胎去唔同嘅地方學習，當學習夠啦，就會返去本源能量果度，咁就唔洗再投胎。

通常外星轉世嘅靈魂都係學習得比較耐同比較多嘅。而我同我識果個外星轉世case 其實都唔係第一次黎地球，我地第一次黎地球都係好遠古時突然間出現響人類嘅部落，用人類嘅身體去教當時嘅人文明，例如耕種，用火，我就仲有幫佢地起金字塔。

點解要起金字塔係因為我係由天狼星黎嘅靈魂，而金字塔係一個好強嘅能量接收器，佢嘅頂石有好多人以為係黃金做嘅，其實係一種外星嘅金屬，可以幫佢地接收太陽嘅能量去令土地肥沃幫助耕作。可惜果世嘅我嘅身體俾當時嘅人類殺左，仲煮左黎食，因為佢地認為食左我嘅身體就可以得到我響佢地眼中嘅超能力。

而死左之後我係無投胎，就直接返返去天狼星，直到阿特蘭提斯文明出現，由於知道呢個地方就黎毀滅，因為阿特蘭提斯嘅人係用水晶嘅能量，但係佢地破壞左同地球嘅協定，製作左一個好大型嘅水晶儀器希望可以運用更大嘅能量，但係佢地唔知道咁樣會破壞左地球嘅能量平衡令到好大嘅天災出現。本住要幫地球人嘅心，我又響天災出現之前去到阿特蘭提斯帶d人類響洪水黎之前逃生。不過人類總是要犯同樣的錯，船上面嘅人又因爲食物同能量唔夠，又殺左我

之後我就又返返天狼星，中間有做過艾賽尼教派嘅人去保護死海古卷嘅，果世終於無俾人殺到，然後到今世先再黎地球做返d輕鬆d嘅工作

我個fd個情況無我咁慘烈嘅，佢做左部族長老之後到好老先死，之後投過胎做中世紀嘅隱士，專門研究宇宙嘅資訊，之後又有一世做過普通人，然後就到今世。

通常外星轉世都會有幾世做下巫師呀隱仕呀果d野，因為外星靈魂響呢方面比較強同埋佢地要做呢d野去幫助地球文明進步。

Sorry可能有d off topic，又可能太科幻，你當我係痴線啦

搵返出黎睇
不過唔太明
入面所講嘅靈魂種族都係有幾好嘅特質
咁果啲好惡劣嘅人係點黎
好似本書所講都係受爬蟲dna影響？

我都係琴日先搵返出黎睇

你點記得之前嘅野？
如果本書係真嘅 你係天狼a星？

睇晒未
想知入面講嘅野係唔係真
始終有啲位幾抽象

人類圖我之前有研究過，發明果個人又係無啦啦受到宇宙嘅感召，用左七日七夜去接收資訊，呢樣野好勁係因為當中集合感易經，星座，生命樹同脈輪，佢會睇到到你出世時宇宙帶住d咩粒子俾你投胎，去影響你天生嘅性格同今世嘅課題，除左分析自己之外，仲可以將兩個人嘅人類圖對比去了解點解兩個人會互相吸引，你見張圖有d通道，通常互相吸引嘅人係會有d通道一人有一半。

不過我三分鐘熱度無研究得好深入，睇過都幾準嘅，巴打有興趣可以睇本書叫，人類圖區分個科學。果本一本讀懂人類圖唔好買，睇過，好似d星座書咁，唔夠詳盡。

本身自己識催眠，一直都知知地呢d記憶，有研究靈修，同埋揾過個好勁嘅催眠大師幫我開左大部分記憶。

我應該係天狼b星。

巴打，前世做仆街唔會令你今世有精神病，通常係前世有d野令你放唔低，例如最常見係死果時嚇親，自殺，或者你前世本身有任務要克服但係你克服唔到，令自己有陰影帶到今世。你留意下自己有無特別怕d咩野，咩人同埋咩情緒，應該可以幫到你去了解自己點解會咁。

人類圖之前都睇過下
但由於我唔知自己幾點出世
小時都唔知

所以放棄左

樓上巴打係咁俾人食 rip

啲教徒話上帝全知全能又係到至善

如果上帝係全能又至善，點解會知道有邪惡既存在又唔去消滅佢

如果佢係知又唔去消滅，即係唔係至善
如果佢係知而消滅唔到，即係唔係全能

有冇人可以解答到

Btw講開又講，其實善惡都係人類自己界定，根本冇野可以一口定斷何謂善惡(我覺得)

原來我阿哥買咗呢本

我想問預感好準確，關唔關靈事 有時無啦啦個腦浮現咗把聲講會發生嘅事，我覺得自己係癡線

其實睇聖經 會覺得啲邪惡係神整出黎嘅
就好似寫好劇本睇戲咁

巴打你係咪好好食

我自己好怕昆蟲 乜蟲都驚

點解冥王星要出走九大行星既？

想知多啲獸/外星嘅野
有冇人分享

想知麒麟

其實好多人都好怕昆蟲
特別蝸牛
btw濕疹可以睇下中醫 幾好嘅
不過貴

之前city info day自己一個係canteen等朋友
然後有對姊妹走過黎話做訪問
但又唔覺得佢地有特別mark低野
然後大家交換左電話
約過出黎一兩次
我覺得佢地幾好傾
但兩次出黎都係講類似聖經嘅野
話五餅二魚唔係真係實物
而係一d可以傳遞開 例如係知識 真理等
個陣聽完就算
依家諗起就覺得好似怪怪地
大家唔係幾認識對方但一黎就係傾呢d
好啦其實係咪只係我諗多咗

其實神呢個觀念，係post 1 post 2 有講過
如果你要睇得更多，明白更多
你必須要承認一點，作為人類
我地係有限制，智慧同認知係突破唔到更高次元
正如昆蟲唔會識計數起樓
細菌唔會分善惡
因為佢地個世界冇呢樣野

我地必須承認我地能力係不足以去了解所有（神個定義係在人類次元上解釋不到的存在）你接受左呢點，就會開始睇得通成個大圖畫

Post 1 post 2 深入解釋過，可以先睇下再討論

啱啱追完第一個post, 留名

我乜醫都睇過哂，好完又發過
屌，我都已經絕望

家明！

次次都俾人食

不過其實唔奇
個個年代見到個咁有能力既人
實會以為食左佢就可以有相同能力

有追到post
但好難接受

關靈事
占卜師靈體可以行走時間線
風水師係睇到能量分佈同振動頻率的配合
通靈師係靈體傳遞者

我以為你鬧佢

我明白
當初我咩都未見過，（人），獸，鬼，靈 咩觀念都冇都唔信
但之後睇得愈多，原來一直以為係虛構的事物都係真時
我明白自己的細小同人的自大

追唒頭3個post!

個post 去得太快

投巴可唔可以講下打飛機同做愛對人體既影響？
關唔關宇宙能量同外星人事？

想親身體驗先信的人
月圓晚 五桂山

強烈建議初接觸者先做資料研究了解宇宙觀，唔好咩都話要見到先信，有時見到已經太遲

正常生活日常

打飛機 做愛會唔會係人被控制既手段之一？
等人沉淪在其中
保護當權者利益？

唔止
食飯都會
呼吸都會

有冇人聽開卓飛

香港嘅五桂山？

運動界冇聽過，但政治同皇室有
其餘有d 係靠魔換力量

有冇話幾點，想去

食飯飲水我明既
但呼吸都會？
空氣中有成份令人失去靈性？

投巴 之前有人做過深層催眠連接過宇宙嘅高我能量，高我能量都係話風水算命係計算到振動頻率去推算將來。
另外唔知你地一直講嘅時間線同我所知嘅時間線催眠有無關，做催眠去揾到自己內在時間線都可以去到過去前世同將來。

鎖羅盤 呢

自己一個去小心啲喎

巴打你認真？唔好玩我啦

到時五桂山一定好多人聚集

性病？？

而家個個深信你不疑

可能谷精上腦想打飛機
但成日打完飛機個腦轉數好慢 好呆咁
好唔自然咁
依家戒左一段時間
又好想打返
想問下關唔關事

聖人模式

問你一個問題 ，兩個人
一個殺左好多人又老強左好多人
一個講左個大話

邊個惡d ?

想問下點搵返自己自幾世

呢點好重要
撤旦唔等於魔鬼
撒旦係唔會主動傷害人類
佢只會離間同引誘人
激發人類本身的惡
呢個就係佢的任務

nasa 依家係youtube live stream 緊d
外太空望地球 同影住太陽
真 定 假？

真架
等大眾接觸多D SPACE , TIME, ALIEN ETC

點先分到
係有心唔答 因問左禁忌
定推post 太快 見唔到

唔講仲以為自己比人block咗

乜都影唔到

拿，睇過同識唔識睇係兩回事。
女朋友濕疹好左好多
不過唔開名，廢事話賣廣告

唐三藏rip

留明

第一個post好似有巴打話地球有好多飛船架，影唔到係因為個frequency我地睇唔到？

"The undead shell"

傳說生存到20000年以上
好多係由以前人類文明發起後受到迫害而走進深海中
加上龜好長壽,體形會不斷增大,地上根本唔夠位俾佢活動

殷商時,龜,龍,鳳,麟同列為四靈
《莊子．秋水》「吾聞楚有神龜」
《雛書》：「靈龜者，玄文五色，神靈之精也，上隆法天，下法地。能見存亡，明於吉凶。
王充《論衡．談天》「‥‥共工折之，代以獸足，骨有腐朽，何能立之久，且鰲足可以柱天，體必長大，不容於天地‥‥」

全部都係人地介紹睇完好好多

其中一種海底人

巴打唔好咁灰

其實佢係咪刻意避開人？抑或有其他高層次嘅將佢哋同人類分開？

如果係海到現代人一定有機會見到

海底人 同深潛者有無關係

其實靈體，外星人，獸，造物主果啲我係信
但唔係完全信十足
即係話突然有外星人出現我都唔會好奇怪
但你平時問我係唔係肯定有 我就答你唔到
我當初都係想知道更加多野先睇聖經
但聖經中嘅神 奇奇怪怪咁
再加上好多耶拎傳教
愈傳愈反感

Dragon's Triangle (Devil's Sea)

或者你接受唔到佢𠴱種波長/佢有保護自己唔俾你見

唔記得有無人問過
百慕達三角啲失蹤事件關唔關佢地事？

嗰邊唔係ufo磁埸攪事咩？關獸事？

巴打呢個問題最主要睇你天生有無d感應，冥想同靈修都可以睇到，簡單直接就做前世催眠，不過坊間好多催眠師做都未必睇到，因為要睇你本身靈性上準備好俾你開啟果個記憶未，如果你未準備好嘅，一定睇唔到。

Off topic 想問下，有無巴打尋晚留意到個天好紅，同埋今晚個天清得同平時好唔同？

睇黎有咩用？
純粹知道上世點定用今世完成上世既事？

Nasa出哂名，影到野會停播

痴線
你點搵呢首歌
唔係俾人聽
係俾（人） 聽
D 頻繁攪到個心好亂好受壓迫

通常只會見到d對你今世有影響嘅前世，用黎知道今世嘅病因或者遇到某d人或事嘅原因，又或者怕一d莫名奇妙嘅嘢嘅原因。睇到，你明左就可以放低。

死啦，我覺得首歌好正
我係咪有問題？
個mv拍到好迷幻好正

唔知係咪投巴講完有心理作用，聽聽下會有少少頭痛

幾好聽

其實第二 d 星球有冇音樂

單論音樂我覺得ok但係聽完而家個頭仲痛緊

同問 其他星球有冇音樂
啲風格同我地有冇唔同 又或者我地有冇啲咩風格係啟發自佢地

Alien Monday幾好聽

其實有冇一d音樂蘊含神性 一d音樂蘊含魔性?
之前問過音樂對個人靈性既影響，但冇人答

我讀小學定中學有老師講過呢篇野

metal 破壞dna.
利申：metal 佬

個人特別鐘意C major/D major嘅音樂
係咪代表左d咩？
因為好似話唔同key對應唔同脈輪定乜

投巴可唔可以講下Pre-Adamites。謹存嘅佢地宜家係邊?

上面啲圖係指 地球有類似嘅「生物」？
地球有冇咁多位比佢地住 佢地都唔係一般嘅大隻
係好撚大隻啵

Vevo呢間公司聽聞受共濟會影響

我聽完冇咩feel 係咪代表我只係普通人

投巴有邊D係堅？可以注解下嗎？

呢個真係唔知
聽到的消息係已經不在地球

打機上腦，其實有冇文明收割者？

想問問投機巴點睇佛教呢個宗教?
自細對呢個宗教深信不疑
但睇完呢個post有啲動搖

上個post有講
好似話如來同觀音都係由人修練而成
詳細唔太記得
有錯請指正

搭單問投機巴點睇禪宗
自細跟老豆睇一行禪師嗰啲 影響好深
六祖禪宗講嘅頓悟 好似反而唔強調修練

上面係大師記錄過地球同異星存在過的物種
都係獸
有好多都被用作靈感去創作
我都係當故事睇

有D唔係實體
只係被人畫到實體化
有D 係邁CONCEPT EG:合成實驗
有D 係講天災

咁孫悟空其實係咪真有其獸

佛教只係計人類同低等過人類的物種就可以的
但當要放大睇成個宇宙就補充唔到
佛教唔係吹水野
只係睇你追求理解到邊一個次元
無聽過科學家會由無神論者變佛教徒

點解我睇唔到啲圖既

我岩岩先知原來佢地最近好似番左離南極洲。

唔該哂各位巴打解答

禪宗重視本性清淨
強調個人的修為以及神秘經驗
以開悟見性為修行重點

無念之本地風光，非斷滅之無念，而是離著有著
空之寂而常用，用而常寂，不染萬境，體用一如，定慧一體之常住真
心

禪宗唔係中國起源
最重要都係講 靜 思 棄惡 明心見性
即係一個字清
從而解放靈
成仙成佛
得到第二生命

有乜嘢睇？

墳場行山

蛇幾乎係一直被供養的獸
咩時候都會搵到相關記錄

同聖經古蛇有冇關係？

咁佛呢？

兩樣應該係唔同野
聖經最初的蛇唔係蛇樣
係佢後代先變成咁
但聖經好多地方都指出蛇係要咬人

先知書記載：「看哪，我必使毒蛇到你們
中間，是不服法術的，必咬你們。這是耶和華
說的。」（耶八17），「雖然藏在迦密山頂，
我必搜尋，捉出他們來；雖然從我眼前藏在
海底，我必命蛇咬他們。」（摩九3）。「挖陷坑的，
自己必掉在其中；拆牆垣的，必為蛇所咬。」（傳十
8）

百姓犯罪得罪神，神公義的懲罰將臨到百姓，祂要
使毒蛇到他們中間，就是興起外邦的敵人來攻
擊，是沒有人可以抵擋的，這災禍是無法避免
的。

咁投巴有無見過獸

Sor我而家先得閒追post
特別怕嘅係指實在一樣物體，例如牛羊馬
定係某一類聲，定係行為？
好想知源頭喺邊跟住對症下藥醫好停藥

同埋投巴對於香港既大頭怪嬰有無咩發表？

你係咪膠登神仙？

答過，唔係

上一個po見到地球人係外星靈魂好有興趣,我想知如果一個人比較善辯,轉數比較快,但係個人性格好吊兒郎當,會係大概咩外星靈魂 純粹想知下。

巴打今日投胎做高登仔又會有咩任務
有冇超能力？

我嘅理解係唔係要信而家嘅基督教
只係佢對神嘅形容比較貼近真實？

兩個講嘅內容明顯唔同
神仙講嘢實質啲

Hi 我可能同您同一個星源

想問誠實巴，你畀人催眠既感覺係點，第一身定第三身視覺
睇過 cannon既書，佢會催到高我出黎鬼上身咁講野
你催左幾多次先催到外星資料

跨星際相認

星野之宣呢位作者既漫畫

係咪暗示緊宇宙既情況比我地聽?

新人
唔知wow左未 來自仙女星人的信息

入面講到地球係3D星球 都算係低層次既靈魂學習場所 最高可以去到11D星球

宗教係幫助靈魂提升既真理之一

靈魂層次提高可以去更高層次既星球

每一世既記憶都會保留 唔記得只係未被喚醒

上面係咪有巴打喚醒左

投巴

你講嘅好多都咁似
錫安教傳講的
例如Tesla...

請問你同錫安教有無關係？

Lm

點睇山海經啲預言
入面啲獸又係咪真

另外日本啲咩鬼怪例如酒吞童子又係咩黎
仲有妖狐由日本走去中國呢啲又真定假

侵侵同奧巴馬做訪問嗰陣咁驚
係咪見完外星人嚟？
未爬文

可能係比外星人更震撼既野

哩個真定假

好羨慕巴打們有咁多奇遇
雖然我冇乜呢啲經歴
但係我始終都相信我遇到呢個post同比呢類野吸引住
一定有D玄機 我要繼續發掘自我呀

仲有 神さまの言うとおり 呢！
入面都有題及到篩選，過程中不停死人
而神就係外星/未來人黎到現在，因為能力超過現存既人理解所以被視為神

p.s.原諒我唔知中文譯名係咩

誠如神之所說

on9

留名學野

其實催眠只係好似冥想咁，好似發清醒夢咁，你知道你自己做緊咩嘅，不過你嘅情緒響果時會好敏感。
Cannon果種叫量子療癒催眠，其實都幾似問米，你嘅高我會答你好多野，又可以請唔同嘅能量用你把口答問題，不過個過程你係知道自己做緊咩。我同我個fd都係一次就開到外星資料。

輕輕一推

Pushhhhh

我想問，美國基本上係俾共濟會，蜥蜴人幕後操作，咁俄羅斯咪最後一個有能力對抗 ？定係根本都係false flag ，蛇鼠一窩？

佛教係信唔止得一個星球，而且星球外仲會有其他生物。

基本上聯合國所有成員國都或多或少知道外太空大概係點，甚至好多小國都會有人上過去。美國會提供技術收賣其他國家叫佢地收口，上面嘅政治同地球嘅政治唔一樣，大家冇乜資訊交流，就算係國家元首都唔會好清楚外太空做緊乜。

想問荷巴/投巴，
點睇將message掉轉寫入歌詞/speech影響潛意識？真係work?
E.g. Yes we can -->thanks Satan

睇完幾個post 尋晚訓教
好似係咁有人同我講野咁屌
太入迷

鐘意呢類野既巴打
可以睇下之前高登寫既故

人類宇宙野史
幾好睇

三體都ok 大陸書黎 未得閒睇

曾經諗過會唔會俄羅斯加支共會係反高潮真正對抗緊邪惡勢力

巴打嘅諗法又唔錯得曬。

即係爭俄羅斯中國北韓， new world order 完成 ？

月桂山
睇左d圖好似諗起之前有巴打係到瀨野

用錯icon
先岩

Btw我四年前有一日突然間起床打冷震震到停唔到

震到攰得滯直接斷左片

之後係見到自己由宇宙飛返入身體，睜開眼郁唔到，個感觀focus 左起出面廚房個水龍頭
同埋覺得上個星期全部都係發夢，果一下係唔記得左自己係邊個

一郁到果時係跑出去嘔

以為訓左好耐點知只係2個鐘嘅事

唔知點解果次之後個人就變左，突然間好想去旅行(18歲前一次都未去過)，跟住就自己一個去旅行，第一二次去台灣，第三次就去左西藏尼泊爾印度泰國台灣日本，而家起日本讀緊書 ，睇完4個post覺得可能係靈魂改變左？

聖經啟示綠話東方有一萬萬紅軍老遠走去打以色列，係咪中俄聯合？

我都係 琴晚睇完post 係咁諗嗰方面嘅嘢
然後我2300上床 唔太瞓得著
直至約0000 我慢慢瞓得著
跟住我有類似比鬼壓嘅情況發生
我隻眼半開 迷迷糊糊咁
我feel到上身好痺 完全郁唔到 之前未試過
係隻眼半開嘅情況下我望到我張床嘅右邊
有個人背住我（好模糊，唔清晰）
然後轉左半個頭望住我
問題係 我右邊係貼牆書櫃 都冇位比條友企
個感覺好真實 唔係發夢
因為到我終於郁得返嘅時候
我整返好張被繼續瞓
到底係我潛意識搞到我咁定點

我接受唔到⋯
咁講法我地唔應該反抗支那，應該同周融一樣愛國愛港喎
如果以大愛為人類提升靈性，中共成個國家邊忽有愛同平等⋯定佢地其實係撒坦的試驗⋯
中國咁樣污染環境法係咪都係神的旨意⋯
加法進程令人口減少⋯

追哂咁多個post, 我有好多疑問
究竟人係咪真係有自由意志，既然一切都係scripted ....

人既能力去到邊，既然世上有才華既人，權力人士都比其他種族外星人把持，咁地球人呢一族仲有咩存在意義？

如果人要提升去另一維度，提升靈性就要有大愛，睇過少少new age 野佢個烏托邦係講第時已經不分國界，每人都平等同愛咁共生，咁其實係咪同左翼理念有啲相近（唔好屌我左膠，近年左翼會變膠其實係因為痴得新自由主義太多）但現今世界各地極右思潮復興究竟係因為大愛呢樣根本係錯定係為打仗而準備？

利申：覺得世界左中右翼都要有以作平衡⋯

我講緊係地下組織，同表層政府冇關。

當大家開始接觸呢類野
個大腦發出的波長會唔同左
開始會被其他野發現
睇你有幾上心（會影響波長強弱）
你就會有幾唔同的體驗
最緊要唔好同任何野make deal
同埋見到唔對路
要走人（靈走）

所謂地下抵抗聯盟係由五個部分組成，有人有非人，有地球組織有外星組織。

最近由量子催眠個案裡，統整了幾個要點：來到地球的外星靈魂，大致上分為四波。

每個年齡的界線前後誤差值大約五年。以下是一個歸類統計數值，有些人因為透過外部宇宙能量的開啟，有可能表現出來的狀態會不一樣。

第一波（地球年齡50歲以上）

大多數忘記自己的使命，迷失、困惑，過度地球化（大多都完成了地球繁衍經驗，例如：結婚、生子），過度地球化導致過度沾黏，大多都被情感、金錢、權利所困。這些似乎無法滿足，就算物質世界、社會地會已經達到一定的高度，仍無法滿足。內心還是有個小聲音，我到底是誰，我過了大半輩子到底在做什麼？

第一波人身體狀態：
你們很勇敢，你們是先驅，探路者，你們的身體沒經過特殊的ＤＮＡ改造就下來地球，通常身體常出現很多不適應的症狀，生活到此時身體已經不堪負荷，但依然可以過特殊的方法逆轉，像是呼吸、瑜伽、靜坐或是自然界精微能量轉換的方式來改造，食物方面必須更加的嚴格挑選。

留意之處：
有些尚未覺醒的第一波人，會繼續沈迷在地球的遊戲。有些靈魂印記回來的人，會開始慌張，尋尋覓覓的追求停泊港，表現的極度沒安全感，看到浮木就抓，但這樣的行為常常導致被騙，被利用。

首要解決之道：
過度地球化的你們，做了選擇就像洗頭洗到一半，必須洗完。所以，目前不用急著尋根，問自己是誰，我的使命是什麼，首先，解決你們在地球上衍生出來的問題，並把地球上的功課完成。很多人會著急，說自己所剩時間不多。我說，就算是在最後一刻覺醒都不嫌晚，有先人修煉了十幾二十年，都比不上最後一刻覺醒。所以，先專注在目前地球生活的課題，再來尋找自己的使命與任務。

第二波（地球年齡35~50歲左右）
物質身心狀態大多處於平衡狀態，因為有第一波人的前車之鑑，你們知道透過一些食物、運動，來讓自己的的身體適應地球。半數的你們選擇題早完成地球繁衍經驗，半數的你們選擇不履行地球繁衍經驗。你們可能在20幾歲就很清楚身心靈的修為，在新時代的理念能見度不高時，很多人投身宗教，並無私的奉獻與宣揚理念，很多人在事業上結合了「善」理念的宣導。

第二波人身體狀態：
ＤＮＡ尚未轉化完成，但你們懂的利用地球上的生醫科技來維持自己的狀態，甚至在食物的挑選上你們很有自己的一套方法，但要注意的是，地球方式只能暫時維持你們的狀態，你們要更清楚利用自然的精微能量來維持目前的狀態，轉化自身ＤＮＡ在你們這波人是有可能的，但必須透過嚴格的修煉來升級。

留意之處：
當已經履行地球繁衍經驗的人開始覺醒，你們會開始與自己拉鋸，甚至懷疑自己的決定，導致分裂，面臨的婚姻與事業的挑戰甚至比第一波更艱巨，因為內心時常有兩個聲音困擾著你們，你們無法選擇，甚至開始逃避。婚姻的課題可能是目前需要去面對的。未履行地球經驗的第二波人，會一直在感情上輪迴，常常因感情的問題所苦。獨身的人，時常有憂鬱的傾象。

首要解決之道：
你們會推翻你們一直在從事的事情，就像被雷打到一樣，常常會做出一些極為反差的事情。在宗教的信仰上也有這樣的狀態，當靈魂印記回來，你們很多想法會超越宗教，甚至開始產生拉鋸與抗衡。所以，並不是說轉化不好，我們要讓轉化產生的副作用降至最低，運用你累世的智慧來解決你所產生的自身矛盾的問題。但別擔心，通常像是被雷打到的出口，對你們來說都是一個好的選擇，你們要朝此方向前進需要極大的勇氣與智慧，所以當有選擇出現的時候，不要懷疑內在的聲音。

第三波：（地球年齡20~35歲左右）
你們對自己從哪裡來似乎很明確，你們比較不會遵從社會的制約，對很多事情的看法都挑戰了社會的價值觀。在面對尚未轉化的地球來說，你們很辛苦，通常在社會上的落實感不足，想法常讓人覺得天馬行空。你們尚未成熟的特殊能力常常嚇到別人，並導致自己與這社會的格格不入。然而，很多成熟並明確知道自己道路的人，通常像匹野馬，在很年輕的時候就有所成就，並顛覆了社會的價值觀並導入更多新穎的想法、元素以及科技。

第三波人身體狀態：
屬於ＤＮＡ第一階段轉化完成後的第一批，有著地球成所謂的「超能力」，但對你們來說卻是習以為常。但這「超能力」對大多數人來說往往是不成熟，有時候誤用會導致更可怕的後果。身體上的密度調整是為了地球即將轉化的振動頻率而改變。所以你們身體大多屬於敏感體質，對於不好的東西或有害的物質常常有著劇烈反應。

留意之處：
心念的修持是很重要的，因為與眾不同，很容易誤用自己的能力而導致更大的反撲。注意別被有心人士操弄獲控制。對於要打破社會框架的你來說，你必須採取更有智慧且更柔和的方式來進行，不然很容易成為眾矢之的。

首要解決之道：
穩定你的「超能力」，第三波改造後的ＤＮＡ並不是很穩定，有時候這些能力反而會影響你的日常生活。必須透過內觀、或是神聖舞蹈、呼吸、瑜伽來穩定自己。讓你的想法落實是目前你最迫切的，找到跟你一樣的靈魂夥伴對你來說會事半功倍。別以為很多人跟你一樣會意念溝通，訓練用「說」的方式來與人溝通，這不僅能強化你對你自己的自我認同，甚至能幫助你落實你的想法。你們目前正在極力建構一個新的社會模式與價值觀，對現今揚升速度緩慢的地球來說會很辛苦，多與第一波、第二波人學習、合作，可以加速這些想法的落實，並且讓這社會向新的紀元邁進。

第四波：（地球年齡0~20歲左右）
第四波人的硬體及作業系統都已經有了強大的升級，很多小孩表現出極高的學習力與適應力，甚至我們用「早熟」來形容這波人。強大的感知能力、外部視覺、與洞察力是此類人的特點。但很多家長的價值觀或限制往往強迫這類的小孩把此能力關閉，這就像你拿智慧手機不能上網一樣，導致很多小孩被診斷為自閉、學習遲緩、過動。但很多第二波的或第三波的家長提早察覺這點的話，第四波的小孩往往被視為天才兒童，甚至很早對社會就有所貢獻。

第四波人身體狀態：
屬於ＤＮＡ第二階段轉化完成，你們擁有更穩定且強大的超能力，很多小孩可以看到其他人看到的不可見光、其他存有、或聽到其他波長的聲音。你們的頻率更高、密度更低，已經準備好來接受新地球的來臨。你們很有覺知地知道身體需要乾淨的食物，很多第四波靈魂選擇投胎於原本就吃素的家庭。但很可惜的是，目前地球的揚升素的趕不上你們身體的進化，在密度高的地球常常讓你們有過敏及自體免疫系統疾病問題。

留意之處：
這類人的家長是最需要注意的，小朋友對你們來說是你們的靈性導師，過度壓抑此能力的小朋友，或是在傳統制約成長下的小朋友容易導致性格偏差，甚至被霸凌。這類的小孩極為聰明，已經不適用傳統的教學模式。家長必須開始接受新的思維的教導，才能跟進第四波人的進化腳步。

首要解決之道：
你們會自己找到自己的方式。家長無須提早幫孩子決定，或強迫孩子的學習。你們的出現是來協助地球的揚升，在某些經驗值上，你們甚至比我們任何人成熟。你們對宇宙的了解比我們清晰與豐富。你們很有勇氣的來到目前正在轉變的地球並且無條件的協助。首先，穩住自己的腳步是必要條件，我知道，你們比任何人都急迫，但是儲備自己的能力與學習更多事物是你們目前迫切需要的，我相信你們未來對地球的影響是不可限量的。

太多人未有一個前提去睇聖經
就係度屌
講左好多次
1. 聖經係被人改過
2. 聖經係用大量比喻，因為作者未有異類事物認知
3. 聖經帶出一套比其他宗教更完整的宇宙觀，大圖畫
4. 聖經的解釋唔一定100% 準確，因為本身唔係中文，意思上會譯錯唔出奇

係聯合軍
歐盟已經係一個警示
遲下世界會聯個成一個大地球國
細國冇得企
而地球國係敵基督
所以神先會開始清洗
減8 成人口

我琴晚郁唔到嘅時候係到諗
「夠膽你比我郁返 同你打過 」
係咪唔應該咁諗

巴打其實你個組織係咩名？你提出嘅資料有少少獨到，但某啲內容又有少少矛盾，令我有少少懷疑真確性。

可以係咩都得，常見嘅有好怕果d同戰爭有關嘅嘢，因為前世打仗死，有d奇怪d嘅有見過好驚橙，之後知道佢前世係係飲有毒嘅橙汁死。

Off topic 左，巴打你想問多d就PM我，我再答你

但new age 個種不分國界既地球國我理解應由善組成，投巴講緊呢個地球國係咪由侵略同吞併，由恨同貪濫造成，所以係敵基督？

話說我以前真係好撚憎基督教，因爲同性戀權益同親建制耶撚，但大學被逼修左堂宗教堂先令我改觀
但我都唔會返教會，始終香港教會濕尻既佔多數

唔係掛，中共先係忠既？

投巴可唔可以詳細講下審判

又耶撚又中共

全部都係連登仔最憎

所以我最接受唔到係呢樣
不過如果係地下組織就安心啲繼續反共

矛盾位係邊
一齊研究下

荷巴講的唔係而家
天滅中共必然發生
係之後上黎果個
時候到
地下組織隨時起動重整秩序
但老美果邊表正底邪

基督教你要入世同信徒吵冇謂
變灑質
但佢聖經本質此終係最接近真相的存在
暫時搵唔到另一個宗教比佢套宇宙觀同歷史記錄更準確

表層政府都係阻止真相流通
但而家愈來愈多地下組織透過唔同方法暗示真相

睇對方係咩
最可行的方法係目空
即係放棄情感，平靜個人，令波長能量減弱
斷絕同佢地的共振

睇真d 留言
我冇提過tesla
係另一位提

錫安教係邪教
唔好信佢地

睇怕已經差唔多，南極洲有地底古城，同有ancient builder race 嘅訊息已經係幾個鐘頭之前出左街。仲有，底層嘅MIC 人已經知道被欺騙。

呢類形全部係靈類
除左人，動物都可以有第二生命
正如post 1 ，2 都講解過點睇到同邊d 人睇到

時間線要發生的事件終究會發生

呢套野對低階神的描述
但有一點
人唔可能進化到神
人可以得到科技或基因改變而加強能力
但人成神就唔可能（根據神的定義）

淨係呢個post都已經有地下組織嘅人講野。

點樣入會？

太空泡沫會議

呢樣我唔明，中共成日拆教堂反基督，反而係忠？
R撚晒頭。

大遲到留名

求答

7 成真
但佢畫出來的概念圖加入左太濃厚的中國味道
偏離真實

上面回覆左

聽講除左 山海經，仲有山海圖
聽講仲係 山海圖出現先

咁本野啲預言係鳩吹定點?

作為歷史系學生，我可以話比你知 中國嘅神話(上古史)有部分係後人作出嚟。1920年代有個人叫顧㓤剛提出 古史層積說。即係話 時代越後，傳說的古史期越長。例如周代嘅人認為，最古老嘅人係禹，到孔子時作左堯、舜。再到戰國時代又作左黃帝同神農。到秦代出現三皇。盤古喺漢之後先出現。

純屬歷史學各度分析中國神話，而後人造偽史嘅原因係托古自重。

之前好似睇cctvb卓飛有講過同外星人開會，好似話開會嘅時候你嘅智商會高咗好多
呢樣唔記得係個節目講定後期高登有巴打睇完再討論而得知
嗰陣見個網要俾錢，覺得係呃人

有冇知？

話説今日15喎

由細到大都係聽住D 古靈精怪野訓教, 鬼故,UFO, 陰謀論, NEWAGE
不過都無乜深究過, 睇左呢個POST, 深入左好多
有無多D

上五桂山

返工呀

我聽日放假

中國係咪真係有特異功能隊?
chemtrail 又咩一回事?
仲有萬山刀

占士金馬倫去到咁海底咁深會唔會遇到獸？定未夠深

投巴有冇聽過天馬座行動

試下將正同反調轉
其實黎緊特首 我估薯片佬唔會選得成

想問下 如果有個人本身冇修煉脈輪，但大部分脈輪都活躍 建唔建議佢開哂好？

又係錫安？

Sor一直追緊post 冇睇哂啲規矩。我去搵喵巴個post問

LIHKG 好似冇得PM
巴打搵搵我

sakadosperm@gmail.com

可唔可以搭單問點解一見到教堂 廟宇個啲會從心底裡有唔舒服既感覺 唔想接近？

Yes
將外星溝聖經撈埋出
大勢？

如果耶撚你用外星高科技去解釋摸閪分紅海，挪亞賓周同約櫃
我又接受到啲

中共？不了。

推薦樓主睇三體

電影？

點睇isis果類伊斯蘭恐怖組織?
同(人)有冇關係?

納米機械人 （AI) ?

屌，我都想知
好似之前post 講過進行自殺式炸彈襲擊既人係比AI感染控制？
但唔通冇個人志願者用自殺式炸彈襲擊去反抗欺壓佢地既政府？

哩個我唔知，你問投巴。我就認為納米機械人只會感染精英(Cabal)，或者有影響力嘅人，冇必要入侵普通人。

南極地底古城出街既意思係咩
google唔到

書黎好似一共3集
上網SEARCH 都揾到PDF 版
不過都睇得幾辛苦,始終大陸書

部分訊息已經被搶先一步發佈左係媒體。

資料係完全正確。

揾到古城即係代表啲咩?

Send左email俾你

隔左一掛無睇，依家追到live。
睇到上一個post，有巴打話細個無乜記憶
我都係咁，對中學之前既記憶無乜。
但又會記得細個成日叫媽媽買d神話書同鍾意睇啓示錄，會得閒就拎黎睇，上到中學之後反而無乜再留意。

但有件事印象好深刻，純粹想分享下。
第一，幼稚園既時候係基督教學校，果時d老師叫我地夜晚訓教之前要禱告，之後我有一晚唔知驚d咩就禱告，第二日同嫲嫲出街撞到個老師，佢竟然話琴晚神同佢講我第一次禱告，我果時嚇親個老師點解會知就問佢神點樣同你講，佢話禱告多左神就會同佢溝通到，我到依家都唔明，印象好深。

想知自己係咪外星靈魂，但又驚接受唔到果個沖擊...

利申：廢青

仲有個細個發一個夢又係好深印，依家都記得。
我同（老豆）去左超市之後走失左，得返我自己一個，又係好似之前巴打咁勁多射燈射哂去我到，之後俾好多怪獸外星人圍住，最後唔知點樣就醒左

可能唔關topic事...可以唔洗理

想分享一下朋友嘅事
我同佢係鄰居 依家已經冇聯絡
時間點大約小學果陣

有一日 佢突然同我講佢訓覺可以去到另一個世界
去果陣會經過一條好光嘅通道
入面有唔同種族
其中兩個種族 佢嘅形容係 狗 同 精靈
而佢嘅身份係幾高嘅

詳細唔再講啦 記得唔太清楚
我果陣仲係到諗佢係唔係ff
但呢個年紀唔可能會特登ff
再黎呃我
我當佢係好好嘅朋友
同埋我一直都唔會否定有另一個世界嘅事
再加上 佢成日同我講果個世界嘅事 而且仲好認真嘅
所以當時就信咗

其實最好叫佢地is。
ISIS係一個宇宙大人物嘅名，之前用isis作稱呼係要偷ISIS嘅能量壯大自己。

A city-sized base was built there, called “Base 22 or New Berlin”, and supposedly was home to not only Nazis but also the Illuminati.

要解釋好多野，我講重點。
第一，ancient builder race 曾經係我地星系嘅守護者，好耐之前離開左，最近回歸。科技先進，幾乎冇任何外星人勁過佢。
第二，南極洲有 ancient builder race 嘅遺跡，有18 億年嘅歷史。
第三，南極洲有pre-adamites (亞當之前嘅人類)嘅城市，佢地有先進嘅科技，亦攞左部分ancient builder race 嘅科技，已離開地球，但最近回歸。
第四，南極洲有六個洞穴，係Nazi 同埋draco 嘅基地。

咁同 埃及神話個女神isis 有無關係 ?

再講一個我自己嘅經驗
我細個果陣係一個比較多靈異/奇怪經驗嘅人
例如被鬼責
見到其他人見唔到嘅奇怪男人等
不過有一個幾特別嘅 因為同我所認知嘅靈體唔同
有一日我好遲先起身
其實都好清醒 但唔想起身咁啫 係到懶床
咁我刷牙 e起排牙 望住塊鏡
點知突然有一個野係我旁邊閃咗一下又消失
個野唔似真實 要比喻就好似外國嘅3d動畫 但再真實啲
佢形象比較似精靈 不過大細再大一啲
全身 衫 身體都係紫色 不過有分深紫淺紫
女 曲長頭髮 但頭髮係向上飄嘅
著住個幾fantasy嘅裙
唔記得有冇雀斑
佢唔知e起排牙 定係笑緊
個樣唔醜唔靚
佢只係係鏡入面閃咗一下

或者有啲假 or你可以話係幻覺
但類似咁嘅精靈我從來冇見過
亦都同我認知嘅靈體唔一樣

有冇翼唔記得

邊個話搵到

你有無入過上面條 link ?

屌琴日聽完首歌今日仲頭痛緊

之前睇過d書講過有d人遇到外星人，通常佢地為左唔好嚇親你同埋唔好令到你有太大衝擊，外星人都會將你果段記憶變成一d介乎合理同唔合理之間嘅事。
最常見係你會記得見到一隻超大嘅貓頭鷹。
我細個好肯定自己見過聖誕老人同鹿車，後來開返d記憶先知原來果次係有外星人黎揾我

巴打你分享外世轉世既經歷好正，我亦相信係真的

人類圖我呢排都有試過玩下，我同我女友既人類圖都好似， 大家亦有好多channel 係各佔一半

我本身有睇開易經，亦有研究緊奇門遁甲，不過奇門遁甲既作用同埋用法我覺得已經好少人真係了解，誠實巴知唔知呢方面既野？

ps 因為風水術數黎自五行，而根據投巴所講五行系統來自外星文明，所以應該未算off topic

奇怪嘅事我只係細個有
大個咗都冇啦

大個左靈性通常會比細個低
外在污染同限制
加上生活壓力令你轉移方向 （物質）

Nazi 究竟仲存唔存在 當然曬咁多人力物力去西藏，去南極定北極搵野，我唔覺得係冇根據地搵

克蘇魯神話/死靈之書 如果係真
咁都幾可怕

邊個大人物 有無多啲料

我想問isis係咪有（人）指示佢地咁做？
定係其他野？

平時睇鬼故會好驚
會覺得自己遇到肯定都好驚
但事實上 記憶中有3次左右
我遇到係好淡定 扮睇唔到
而且都唔係好驚
不過係緊張嘅

agger
以前會諗好多奇怪哲學野 遇到啲奇怪事
但大個咗個focus完全係其他野到
依家都係關心生活上嘅事 得閒就娛樂
唔會諗哲學野

不要認為人類是地球上最古老和最後的支配者，也不要認為在地球上行走的全是尋常可見的生命和形體。
古神們(The Old Ones)過去存在、現在存在，未來也會存在。

呢本書唔係被人類睇
係（人）的小型百科全書

嘩，奇門遁甲我真係唔識
我主力係研究催眠，外星轉世同古文明

重要係以魔爲主

有無巴打玩過XCOM?我淨係玩過XCOM2, 故事大概係人類同外星人打杖輸左，然後地球已經被統治，大部分人類已經臣服，人類城市由外星人與地球人混種既複制人同埋機械人去管理，2035 年既時候就有一班遊擊隊想反抗，過程中希望喚醒所有人類去一齊推翻外星人。

當中提到外星人係聽命於一d 叫 長老既外星種族，佢地應該係高層次d 既野， 佢地之下有可以心靈控制既灰人， 有蛇妖， 有蟲族， 有一d 肌肉型既外星人， 亦有d 好似百變怪咁既野，可以實體化既四次元AI etc

果陣玩覺得幾有創意， 但睇完呢個post 會好驚未來真係咁樣。。

如果想感受克蘇魯神話， 其實可以玩Bloodborne, 佢既背景係克蘇魯神話入面既夢幻境

以我既解讀，個遊戲好似係想話你知，人類某程度上只係古神既一隻棋

對於唔係好明地球形勢嘅人，我講下宜家牽涉緊乜野勢力。
反抗勢力: 五個部分
1. The earth alliance，主要由各國嘅地下組織，情報機構組成。例如美國嘅FBI同DHS，但不包括CIA
2. The MIC (military-industrial complex)，底層嘅太空計劃，係由Cabal (黑暗勢力)成立。目的係做緩衝，一但太空計劃被泄露，就用佢離墊底，保護更大的太空計劃。其成員被告知係最top level，只知道四至五種外星種族，擁有人造嘅三角形飛行器 TR-3B，科技水平只能令佢地去到太陽系嘅邊緣。直至最近知道被欺騙，已投靠反抗勢力。
3. The SSP Alliance，由原先SSP (Cabal 創立) 分裂出離，現時控制部分原SSP嘅基地同艦隊，旗下控制 Solar Warden Fleet (負責太陽系邊境巡邏事務)，其科技水平有能力穿梭各大星系，掌握原SSP 嘅資訊，曾同2000種以上嘅外星人貿易。
4. The Inner-Earth Alliance，地底文明。由Anshar (由土星移居地球嘅集團)所領導，作為中間人，聯繫其他外星種族。亦有負責人類嘅靈性發展，例如透過夢中教導人類。
5. Sphere Being Alliance，由高智慧外星人組成，包括ancient builder race，並不會直接干預地球事務。
另外，曾擊退draco 嘅micca 種族承諾將會在人類擊退draco 後提供協助。

咁多位巴打可以望下個月亮
覺唔覺有啲假
好似仲大過上個月個咩超級月亮

冇乜feel喎

之前講過
如果月球基地有野發生
就會制造虛假表面折射太陽光

屋企位置睇唔到

見到有咁多人有相同話題好開心呀
不過我又有個小小嘅經歷
係之前我同男朋友嘈大架
原因係佢郁手打我 個時講數諗住當面講分手
但個下有把聲係叫我唔好咁做 叫我陪佢行落去
後來有種感覺係我好似上一世欠左佢同約定左一齊
而家係要幫返佢 因為佢本身有病
搞到我好想搵下前世嘅記憶
好想知返點樣去解開心結同去幫佢

好詳盡 帶我的人係4 ge 人

網上揾到既版本係唔係真野？

黑暗勢力:
1. Cabal (illuminati)，受到draco 控制。有SSP，其中 the dark fleet協助draco 四處打仗。
2. Draco，邪惡外星集團。由皇族蜥蜴統領，之下有小灰人。周圍征戰，殖民其他星球。
3. AI 冇任何資料，估計離自另一個宇宙，控制draco
另外，the banished，因遺反規則被放逐嘅地底人，隱居地球，有自己嘅議程，但個別被認為對人類不利。

真果本冇流出過
網上/出版果d 係大眾版
少好多野

好撚光，未見過個光暈咁大⋯

問左好多次Solar Warden Fleet, 荷巴終於講

咁Cabal 係人類精英分子？ 但暪住人類去同外星人合作出賣人類利益？

大唔過但肯定幾乎一樣咁光
一向都有習慣望個天
細個好多星，月光冇咁光
大個少少一粒星都睇唔到，月光一樣冇咁光
呢排開始有返星，個月光仲好似換咗燈膽咁

好大好靚

AI先係最後BOSS

咁大咁光嘅
周圍仲有光圈

上次影supermoon仲overexposed
浪費咗幾張菲林 明明平時好少over

可唔可以講多啲古文明？
之前有話過而家呢代既人類之前
仲有過幾次人類，到底佢地發展到咩程度先消失

咁ge 虛假表面出現次數愈來愈密
睇黎上面都好忙

誠實巴打，想請教你喺香港有無邊位催眠師係可以幫人覺醒外星靈魂？想試下自己係咪 Thanks!

詳細

係冇錯。佢地有爬蟲類血統，亦有啲同被放逐嘅交配，有佢地嘅血統。

係呀好緊張 隨時攤牌

有d 被各地博物館收藏左
大家可以去睇下

宜家都真係去到令人緊張嘅時刻，但係短期內唔會出現大動作。講大左大家請放心

2017 大規模ufo 事件
留名等睇

呢個催眠師係dolores cannon嘅徒弟，其實呢種催眠係連接返你嘅高我去解答自己嘅問題，同埋會俾你見到而家對你影響你最大嘅幾個前世，我唔知佢會唔會幫到你覺醒到，好睇你本身靈性上預備好未。
同埋都幾貴，睇唔睇就自己衡量啦。

開始感受到如果一開頭無聽過你地講呢d 野， 或者唔接受新思想，到時應該會幾崩潰

給錢到？有興趣！

Ok, thanks 巴打！

巴打們點睇EVA呢套嘢？尤其是個人類補全計劃

黎料，ww3

仲有半個月就踏入2017

可唔可以大概講下月球發生左咩事

投巴係咪暗示緊

NASA：出了什麼事？阿波羅11號請回答……

阿波羅11號：「這『傢伙』真大！天啊！真是巨大……簡直不敢相信！那裡有和我們不一樣的宇宙船……他們在看著我們！

40年來，對此從不回應的阿姆斯特朗，終於在登月40周年紀念日之前開了尊口：「月球上有外星人基地，他們希望地球人離開月球。阿波羅宇航員們在月球上共同目擊了那個外星人基地，並且，錄像膠捲上也留下了那個基地的影子。」而據海軍情報局的米爾頓-坎普說：「那裡有外星人基地和極其巨大的採礦現場，還有在後來的目擊報告書里寫成『母航』的巨大的外星宇宙船。那些外星人擁有人類無法企及的高科技技術，他們摧毀地球最多只需要一個小時。」

投巴點睇space oddity 呢首歌

月震實驗

月震的實驗也許可以說明月球的結構。登陸月球的航天員要出發回到地球之前，會駕駛登月小艇飛離月球表面，與返回地球的太空艙結合后，登月小艇便被拋棄至月球表面。設置在72公裡外的月震儀測得月球表面的震動，這個振動持續超過15分鐘，就像用鎚子用力敲擊大鍾一樣，振動持續很長時間才慢慢消失。

舉個例子，當人們用力敲擊一個空心鐵球時，它會發出嗡嗡而持續的振動，而敲擊實心鐵球的時候，只會聽到短暫的振動。這個持續振動的現象讓科學家開始設想月球是否是空心的。

另外，一個實心的物體遭受撞擊時，可以測出兩種波，一種是縱波，一種是表面波，而空心的物體只能測到表面波。縱波是一種穿透波，可以穿透物體，由表面的一邊經過物體中心傳導到另一邊。表面波如同它的名字一樣，只能在極淺的表面傳遞。但是，放置在月球上的月震儀，經過長時間的記錄，都沒有記錄到縱波，全部都是表面波。根據這個現象，科學家非常驚訝地發現：月球是空心的！

南極洲發現古城會唔會比人封鎖消息？定會係大媒體到出現

恐懼使美蘇30年沒有再登月

一種陰謀論觀點認為，人類所有「載人登月任務」在30年前突然中止，是出於對在月球上存在的外星力量的恐懼。陰謀論者認為，月球是外星智能生物研究地球的最好平台，它距離地球不算太遠，並且月球的一面永遠面對地球，這意味著外星生物可以安全地棲身在月球的另一面。UFO專家稱，月球黑暗的另一面有好幾個外星生物基地，今年，日本天文學家就在月球表面拍攝到了好幾個500米到1000米長的黑色物體，它們以Z字形的運行軌跡快速穿過月球表面。

西環巴打
我啱啱都係呢個位睇月亮

巴打我講少少，因為資料都有d雜，利申呢d內容有d係由我或者人地嘅高我提供，你問我點解我未必識答。

之前講過，人類有5代嘅文明，我地而家可以叫做第6代或者係第5代半，因為有其中一代嘅人類其實未完全滅絕。（應該就係去左地底）

人類其實係由外星人用DNA技術去整出黎，佢地響地球開左好多實驗室，base on地球本身有嘅物種去改DNA研究適合響地球生存嘅人，而每一次人類滅絕之後，外星人都會嘗試再改造人類DNA，希望令人類唔好咁好戰同殘酷。

第一代人類，我高我講過而家已經無記錄同無遺址揾到，我知道嘅係佢地都係有起金字塔，即係我rest in pieces 俾人食果一世。

第二代人類係好出名嘅阿特蘭提斯，之前講過，佢地好叻用水晶同心靈嘅能量，已經掌握基因改造嘅技術，會做d半人半獸嘅動物出黎當工人用。之前講過，佢地滅亡係因為做左個會破壞能量平衡嘅水晶儀器出黎，結果引發大洪水同各種天災一獲熟。有人講過而家出現神秘消失事件果d海域同空域，其實就係阿特蘭提斯果個水晶儀器嘅殘骸響海底，佢嘅能量勁到會扭曲時間同空間。

有一個好少人講嘅古文明，叫姆（Mu)，相傳係同阿特蘭提斯同期，不過係另一片大陸，有人講過復活島就係姆大陸未沈嘅其中一部分。

之後嘅係列木里亞，呢個文明嘅人係靈性極強，佢地由細到大都要學習同宇宙感應同溝通，佢地壇長用念力去改變物質嘅粒子排列，而家地球上有d奇怪嘅遠古巨型圓球體石頭相傳就係以前列木里亞人用嘅燈，佢地可以令石頭發光。點毀滅就唔知啦。

其他果d人類文明我就無資料，講少少馬雅文明，馬雅人其實真係一夜之間消失，因為佢地成族人都已經有好高嘅心靈層次，所以佢地係集體一齊離開地球現有嘅次元去左一個振動頻率更高嘅次元。

頭盔定先，有錯請指正

又只限美國？

Vigilantcitizen 都幾多野睇

draco 係第二張咁既樣？
有無好既draco

第3張好似果個日本漫畫家嘅畫風

咁振動頻率更高嘅次元就係你地原本存在嘅次元？

細細個身體各部位會出現一下下的神經刺痛，問大人問醫生都冇結果，大個左上網睇好似話係因為第六感強烈，但到18歲開始感覺已冇再點出現過。

我會唔會有（人）既血統？

諗起手塚治虫大師本火之鳥，火之鳥真係好劃時代

現在有無科技可令人起死回生?
或者延長壽命到150歲為平常事

可以去到2000歲，之前有講。

q1夫妻係咩關係，同族外星人？,關唔關外星事
q2香港政治又關唔關事外星事？

係咪無巴打知道"光之工作者"？想了解下呢樣野。

睇完呢個POST
覺得689, 葉留, 奶媽佢地好撚ON9

有無巴打記得大約係點?追唔切

南極洲本身屬於partial disclosure 嘅一部分，佢地計劃以南極洲轉移公眾對於外太空嘅視線。基本上無論點都好佢地已經同意左會正式公佈。宜家只係慢慢咁公佈少少，睇下大家反應，至於幾時正式公佈要睇佢地。

牧羊的杖 : 摩西杖

摩西杖係異次元核能物
有神奇的力量，摩西用佢行了各樣的神蹟奇事
因為神給予摩西使用權柄,要佢完成佢對人類發展的任務
而家支杖被(人)保護緊

摩西杖功能如下
1. 改變空間形態(過紅海)
2. 強勁戰爭武器
掃羅王的兒子約拿單，他在戰場上攜帶著杖（撒上十四27）
戰勝亞瑪力人的神蹟（出十七8～13）
3. 控制思想
先知預言說：「亞述是我怒氣的棍，手中拿我惱恨的杖。我要打發他攻擊褻瀆的國民，吩咐他攻擊我所惱怒的百姓，搶財為擄物，奪貨為掠物，將他們踐踏，像街上的泥土一樣。」（賽十5～6）
4. 心思解放
「我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害，因為祢與我同在；祢的杖，祢的竿，都安慰我。」（詩廿三4）
5. 召喚術
擊打磐石流出水的神蹟（出十七5）
杖變成蛇的神蹟（出四4）
十災中冰雹、蝗蟲、黑暗之災的神蹟（出九23，十13、21）

大家有興趣先再講

上帝之矛 呢

冇意思
有生之年必會WW3
天災會殺好多人
成個世界會大變

重有好多人成世供層樓
個世界觀

咁應該點準備？

老實講 睇完呢個post 都幾後悔 睇左咁多咁爆炸性既資訊， 覺得好灰。 我明白生物係應該進化 不過我覺得順應自然黎進化先係最好
不過巴打們講到似層層， 又講外星人會嚴重干預地球/侵略地球 其實我唔明點解唔由得我地自生自滅。
我都只係想做個平凡人 回饋我父母，搵個伴侶 組織一個家 平平凡凡咁過完我呢個人生 始終可能我仲年輕 有好多野都未試過 同埋未有能力做到 但我都已經努力向住目標進發緊，但睇到你地講既資料 講到好似無論我點努力 都係唔可以改變 因為個主導權唔係我地到

雖然要死好多人,但真係好想見證

有冇人可以講下冥想係咪真係做到？
原理係點？
可以同外星人溝通？
又係咪真係可以靈魂出竅？

唔好ww3
讀過hist都知會死好多人
而且你我都唔會好受
戰爭破壞嘅唔止人口，仲有文化，環境
你見美國扔日本嘅原子彈幾咁恐怖
更何況hydrogen bomb

Light worker其實我覺得應該係同外星轉世一樣，2012年好多人話係世界末日，其實只係地球要提升次元嘅時間，但係地球都有佢嘅靈，佢要學習嘅地方，今次有機會係毀滅人類亦有機會係選擇提升次元，所以宇宙派左好多光之工作者黎地球，佢地嘅功能主要係作為管道嘅角色，光之工作者可以將宇宙嘅能量傳送俾地球，幫助地球提升。

其實2012年開始，好多光之工作者都會有感應要做冥想幫忙將宇宙嘅能量傳送俾地球，而全世界都有好多組織會集體將宇宙嘅能量送俾地球。

人唔死地球死

組織預言家搵人畫左地球於七號響後的樣子

投機巴之前講到聖經已經比人修改左好多次
基本上可以當故事書咁睇
但係你岩岩又講到摩西杖
呢到令我好懷疑
有啲亂

其實反抗組織一直都做緊野。只要移除左draco 同 ai，同埋植入左落我地嘅programme，我地嘅能量就會提升。宜家正正就去到最關鍵嘅時候，到目前為止反抗組織仲係贏緊，大家又唔駛太灰。

雖然我一直都覺得地球好多人
但唔應該通過戰爭解決
當然如果好似一孩政策咁都會有好多社會問題

其實我覺得應該拎非洲班人去絕育
明明冇錢養 但又不斷生不斷生不斷生
然後又叫人捐錢養佢地
仲有好多人會拋妻棄子 個女人冇咗男人養 再遺棄埋個細路 搞到好多孤兒出現
我係有少少種族歧視 但係接受到同佢地做朋友
但事實上我係覺得黑色人種係低級少少 我都改變唔到呢個諗法
同埋有好多research話黑人犯罪率高 智商低
你可以話黑人教育程度偏低
但都有研究話係白人家庭成長嘅黑人都會低智商

因為都講好多聖經

空氣好清新

儲多d錢,揸現金,換美元,向南走

有核彈會幾清新

台灣好似突然多廢氣

南面有咩

修改左好多次的係對人的法例同律法
改到易於控制群眾
俾一點你參考

十一奉獻

但歷史重要人物,事情,物件,世界觀等等
都係真

澳洲,新西蘭 or 南美國家,你睇番過去歷史,南面國家通常遠離戰火

ww3 歐洲亞洲一定死好多人

歐亞係一/二戰都係戰場
其實好擔心日本
成日覺得佢會滅國

搵依條友咪搵到個預言家

請問各位巴打點樣冥想？
我成日試但唔太成功
我想搵返前世記憶
我覺得同男朋友嘅事有關聯
我同佢嘅事好似約好左咁

我諗到時換美金都冇用
最好應該換晒做黃金
當然少不了午餐肉啦

咁而家呢一代係由恐龍後開始計定耶蘇後開始？
我一直以為阿特蘭提斯係古埃及個時期啲fd黎

其實為預防solar event 之後會有短時間嘅電力及通訊中斷，儲兩星期嘅糧水已經足夠，抵抗聯盟預計兩星期就可以恢復秩序。當然只係其中一個可能。如果可以係之前有效壓制 cabal 及draco 嘅話就可以有更好嘅過渡。

午餐肉重要定黃金重要D

之前好似有個預言家話全球得中國西部會存活

請誠實巴打幫幫忙

係

最接受唔到

不過佢都有啲預言冇中到嘅
例如果個菲律賓地震

之前巴打講話搵催眠師,不過幾貴下

我都接受唔到
佢仲話美國啲火山會爆

個預言比人改左,係假

咁就好啦

岩岩聽古卷，之前話神因爲摩西冇割包皮想殺左佢

應該是西藏吧

我拖都未拍過 唔好ww3啦

好想知道多啲獸既野
有無咩keyword可以俾我search

黃石公園其實係將來必爆,有哂科學數據分析,可能10年後爆or100年後爆

ww3你地覺得邊個國家打
我覺得可能
中 北韓vs美日韓
再加埋其他國家
其實中國打個話香港好難唔受影響

電影2012 咁?
高地避水

天災

死靈風－被掃之地所有靈魂都會被吸入

高壓海龍捲－唔好意為佢冇咩殺傷力，佢直插海底三萬米

雷龍捲－ 毀滅所有空中之物

應該係,西方文明 vs 中東魔教

北韓算尻數

金仔自稱有核武

射唔出先係重點

不過中東有咁勁咩

冇事嘅，境內爆

吸入會點？永遠被消滅？

如果係遲啲嘅天災入面死咗
會點
再轉生？

前提係普通地球人

普通地球人
歷史任務已完
ＧＧ

之前有巴打講過，如果你係外星靈魂
會返返鄉下
高次元靈魂會去另一個次元
低次元靈魂會再轉生
同如果你仲有任務仲有野學都會再轉生
有錯勿插

咁靈魂就會毀滅消失？

機已爆

係game over啊

有少少擔心自己死後會點

唔該曬你

地球上八成半 都係外星靈魂 除非你真係個十幾percent

之前睇過本靈魂轉生既書
入面有好多case，
係講人類每一世都有一個課題要學
有可能係學識愛，有可能係學識寬恕

我細個都好怕死
但越大越接觸得多呢方面既資訊
就開始睇開，開始唔怕
好多事宇宙都安排左

其實佢描述到外星靈魂咁美好
我又唔覺自己係
睇到蓋亞人嘅特質
我其實ok鍾意自然嘅
不過好憎同驚蛇蟲鼠蟻
試過行山見到青足蛇立刻掉低身邊人自己跑走咗
不過問一下
外星黎8成半人
只係為咗幫助果15%人？

如果真係個十幾percent, 都幾"幸運"

我有朋友都睇化咗
但我仲有少少心理關口
利申 其實好後生 90後

我之前都搵過下話要催眠但唔知自己係咪ready好
係同佢嗌大交後先有呢種強烈感覺
仲有我成日覺得同家人又係約好左一齊黎呢度住
我就好想知答案 但又怕答案又唔係我咁諗

本書好似講過大部分都係有色人種嘅

我都係90後

好啦我問題

其實我由細到大都唔知點係有色人種
亞洲人睇其他人種，佢地於我地都係有色人種

我身邊有唔少耶拎
佢地叫我信耶教
話個心會安樂好多
但我睇咗下聖經個神
又覺得個神好奇怪

我都有諗過呢個問題
其實華人好似屬於有色
但我自己第一時間會諗到印度人

我會諗起黑人 東南亞人
定除左白人以外都係有色？

耶教真係好似邪教

我諗第一步你接觸下d前世催眠嘅書先，好多人都想揾，其實好睇你嘅靈魂係咪多開放去接受，另一樣就係你嘅前世對你今世有幾大影響。

我會做嘅冥想加左少少催眠入去，簡單講就靜坐數呼吸，想像白光能量響你身體逐個位置浸入去幫你治療身心，之後想像個白光金字塔包圍住你，（呢個係保護自己嘅方法。）想像自己嘅意識慢慢擴大，一直去到宇宙。

做得多你嘅靈感會靈敏好多，慢慢會感覺到自己同某個人嘅關係。

當然可以試下街外有d前世今生體驗workshop，不過都係果句，無咩野純好奇就冥想下睇下書算，你要知嘅，你唔特登揾都會知。

其實我有諗過信
但我要信一個咁奇怪 又冇事證嘅野我做唔到
我有聽過唔少牧師講野
佢地講句 不要問 只要信
令到我完全黑名單咗耶教
我有朋友話過我好理性
但我就覺得自己好感性
(唔係抄仙氣 係真嘅

宇宙有神，但又未必要聽人地信聖經個一位
最緊要睇完資訊，自己消化邊啲真邊啲假
自己有一套睇法又舒服就可以了

其實啟示錄係紀錄2012年原本會發生嘅野，但最後係改變左用另一個方式幫地球，所以已經唔再適用，而好多2012年前嘅預測都唔會出現，唔好嚇自己。反而有另一件事發生，就係"事件"(the event)，有機會2017年發生，其他巴打提到嘅大規模飛船降落，地下抵抗組織，主流傳媒流出真相都係事件嘅一部分。而根據番事件嘅程序，地底生物係會上番嚟。

上面嘅野係由知情人士同我講，佢仲話有一班光之工作者喺背後做緊野，包括測試事件發生後嘅應變情序，於各平台揭露真相，增強地球嘅正面能量。

最近都開始冥想，搵左啲網上既錄音聽住做
然後見到有影像，我開左門係條長樓梯既盡頭
望上有好多不同既長樓梯同門
到底我做唔岩定諗太多？

呢度有冇人同一D疑似外星生物用心靈感應溝通過?

其實係嘅
但見到有咁多耶教
其實好想知道佢地嘅思想係點
我聽過好多人唔讀熱門科 唔賺好多錢
走去讀神學 去落後國家幫人 宣傳耶教
因為佢地都係話自己感受到神嘅命令
其實幾奇怪下
或者因為我覺得人性幾黑暗/腐敗
有人肯放棄呢啲 去追其他野我都覺得幾神奇
會尊敬走去落後國家幫人嘅人

我冥想嗰陣乜都睇唔到 但個額頭好緊

個post真係好正 但好多人唔太了解聖經 建議大家認真睇下舊約

仲有投機巴又話尋晚會講 審判嘅？ 等左成晚都無

舊約之前既故事都好正
特別係之前既女神故事

街邊見到派傳單、有外國西裝佬等等都係邪教

港巴你講嘅係exact 7ly我所知嘅嘢
諗返2012年其實果時我未覺醒得咁多，都無意間俾人帶感去做一個集體冥想將宇宙能量傳送俾地球。可能我當時太低級，我知道除左要一直記得將能量傳俾地球之外，其他咩都唔知

摩門教？
其實若果信神是唯一，又何必有咁多分支分派

地球真係有60億年？
有d 話地球好年輕

提提投巴 唔係我地認知既基督教
你想講既係 中東一神教
猶太教 加 伊斯蘭教 加基督宗教（耶教， 羅馬教派 ，東正教）
三者未分列之前既教

好痴纏
同賣旗班人有得比

摩門教正常過基督教我覺得

有啲耶教人話
地球冇60億年
啲地質(有個專業名稱，唔記得咗)睇落有60億
係因為大洪水

額頭好緊應該係第三眼果個位有能量入緊去，我當年試過眉心入面長期又痺又痛，後來同高我溝通佢話我第三眼開得太快，其他輪跟唔上所以咁。

同埋我會經常頭痛有冇關係

好驚出體/冥想會返唔到去
所以一直冇試過

我聽緊古卷尋謎
三者未列之前好多人拜女神同自然既神
仲有好多地方係多神論
同最開始時，神係有妻子幫佢手
只係因為後面政治原因要推一神論
利未人要隱藏呢個信息，將神既妻子寫成智慧
智慧其實係女神黎 係神同人既中保

巴打冇答我問題

基本上一神論係得聖經先有
而耶教人話
原本係得一個神
但啲人想像其他神出黎

我諗好多巴打岩岩入來呢個POST未知港大巴打講既係咩,
我搵到呢篇野可以睇睇 (唔知係咪完全正確)

即係行孖咇
行行下會同你傾計傳教果啲?

但短時間嘅動盪會有。尤其係之後嘅solar event ，哩個你打贏AI 嘅關鍵，一定會發生。如果未來嗰年可以壓制倒Cabal 嘅話，就可以有順利過渡。否則從2018 年起，就要儲糧兩個星期，以防萬一。

午餐肉巴打其實係冇錯

不過AI聽落好似隱藏boss wor
好似好難打

篇文冇講幾時，但係儲糧唔駛禁快，臨近2018 先至開始就得。

古蘭經都好似係一神教
另外仲有隻莉莉斯係猶太教出現 但聖經冇

講起似邪教
話說我中學本身係讀耶教學校
係環境渲染下我就叫做信左耶教,但唔係十分虔誠個種 但會每晚祈禱
到後來升大學
我就祈禱同神講話我信左咁多年我覺得自己都唔算係好虔誠.就立志我要做個稱職D的基督徒

咁大學入面都會有學園傳道會，當時佢地就搞左個3曰2夜榮耀神的CAMP.我見我身邊個D耶教朋友都去,咁我都參加左
早午晚3個時段都會有集會唱聖詩.後來佢地敬拜個時
會舉高雙手唱.個下都真係好震撼 我之前係中學都參加過依D祟拜
但唔會好似依種身邊每個人都咁投入, 變左好有壓迫感,個刻我個心反而係好抗拒依種方式.成個人都唔舒服 突然覺得好恐怖

之後到夜晚訓前大家又會分享今日感想,我見我個組 每個分享都離不開今日神點樣係佢依個CAMP度工作.點樣感應到神的恩典,我就心諗,雖然天父係好,但不止於樣樣事都係佢的恩典掛

成個CAMP活動都係要提神點樣比恩典...
我入左個CAMP一日,我就覺得依種信仰方式好唔適合我,後來第2日我就作藉口逃離左依個CAMP

我認為我信神,可以有我自己的方式去相信佢.唔一定真係每星期逼住自己返教會,唔返又怕被神怪責.好難形容我個種想法.講得1999.但我覺得真正的神係唔會咁小氣

話說講起宗教,推薦大家去睇一套印度電影, 叫做OMG-OH MY GOD! 入面講個主角要告神,有喜劇成份 但非常發人深省

莉莉絲唔係惡魔咩
好似話係第一個女人
可蘭經唔清楚aor

套戲叫p.k.

我都有你呢種諗法
我都去過呢種宿營
我有朋友係信其他教嘅都有去 有一晚佢喊咗出黎
我陪佢落樓下廢事俾人睇到
佢話好唔開心 好驚 好大壓力
個個人都好似迫佢信咁

可能又係同名唔同人 瑪莉亞都咁多個啦

P.K唔係另一套咩?
講外星人

而家打緊嘅boss好似係一個類似AI嘅半機械體，佢成日話打緊章魚。

到時唔要哩係屋企唔出得街?
香港會唔會有組織教下我地呢d普通人到時點做

話晒都有成屋人要睇住, 而家又得我一個痴線佬會諗呢d野

係呀,我好記得我個日搭車返屋企個時都幾不安
一方面覺得我答應左神要做個稱職D的基督徒,
但另一方面我又逃走
後來我仲祈禱同神講話我係信佢,不過一定唔係以依種方式.
依種我真係handle唔到

呢個啱ga，通常做到去見到樓梯同門都係開啓更深層次嘅check point ，如果你想知d咩，可以俾暗示自己，例如推開道門之後我會見到自己嘅前世。

頭盔定先，你平時無做開催眠未必一定睇到，因為一係要做到好deep，一係要個問題好中先會見到前蒙。

中共唔係忠，但中國有秘密組織係忠既...
聽講係...

我係做左冥想幾日就見到呢個影像
仲以為自己係做得唔岩定點
]比人閉門唔比我入

其實冇問題嘅
我都識一個人
佢話信有神 但唔會信基督教

可能你 freq. 低....
因為教堂, 廟之類既地方 freq. 都會高啲..

好多野都比負撚污名左
666 , 卐 , ISIS .....

誠實巴，你係咪已經覺醒左？

乜野章魚

我是來留名的,依家追post追到我想死,剛剛先睇到topic 3,有排都追唔上你地進度,只係記得topic2有人買唔到脈輪書,我係台灣買左呢本,之後係香港大型書局都見過,但因為返工時間太長,所以未得閒睇,有時間就打PS4,雖然對出體好有興趣,不過d物質生活太豐富,所以要退離呢d生活去提升心靈,的確有好大困難,其實有好多野想問,但都係追哂post先

巴打，呢本書都幾有用，學到野嘅書。果時去台灣誠品買。

打埋ff 先算啦

其實我都唔知算唔算
不過我淨係會知道我自己要做d咩，同埋靈感會強d，同埋有心想事成嘅能力，暫時最實用係可以落雨嘅時間令佢停一陣俾我行埋先
其他巴打一路講果d 2017年之後天災應該我唔會經驗到，因為我知道嘅資訊係地球提升次元會變成兩個地球，一個低次元一個高次元，天災果d會發生響低次元嘅地球，而覺醒左嘅人類會不經不覺去左高次元嘅地球，果度唔會發生預言所講嘅野。

有冇人會係YouTube 搵d催眠ge錄音？

好似呢d咁 想試下睇下自己前世 但又有少少淆底 驚野到d唔好ge野番黎

謝謝推介

平行世界？

巴打，源場係正野，我都睇緊

好驚 睇完你咁講點知自己去左咩次元

已經買左,真係打埋先算,會先試冥想呼吸先

見有巴打講覺醒
點先分覺醒左，未覺醒

我以前試過好多，無咩用。
同埋都係果句，驚就唔好自己試，正正經經睇下前世今生d書，有時睇完你發到個前世夢可能仲边。

源場有第二集

係，會有兩個地球。同我知嘅一樣，而直覺喺得呢度嘅人好多都會去高次元嘅地球。

巴打，其實我都知自己嚟地球嘅目的，我係要嚟幫其他人做野，但要幫邊個做啲咩就唔清楚，所以我覺得我有需要覺醒先可以完全了解自己嘅使命。

唔該曬你呀巴打 想問有咩書推介？因為我淨係係blog睇呢啲，而冇真正去睇書籍去研究。以前唔敢同人講，怕比班八婆笑我係癲 我諗我係接受到搵以前記憶，係因為之前有下係鼓勵我去搵答案，叫我開把鎖。

留名 由第1個post追到去呢個post

可能係我地係同鄉喎
其實我都有感覺追得呢個post嘅巴打大部分都應該去高次元地球。
唔知有無巴打同我一樣，上年開始唔知點解有d成日聯絡嘅朋友會因為某d野反左面以後都唔揾。我後來知道呢d係為左分開高低次元地球嘅安排，等你去左另一邊而唔發覺有d人無再出現。

港巴如果你真係好想覺醒嘅，可以試下我之前講果個催眠嘅。我感覺你都似係ready開到d記憶。

Exactly聽過呢條，冇用

唉我肯定係低次元

入門你可以睇生命輪迴-超越時空的前世療法，呢個係發現前世催眠嘅人，佢有幾本書，你睇曬先。

WW3唔係必然會發生同要體驗架咩？

如果同親人係兩個次元嘅人呢

放下，永遠係最重要嘅課題。我仲未做到所以可能未覺醒到。

我考完試試下，謝謝。

終於又追到live 今次真係要留個名

細個好迷外星古文明同海洋
不過當時資訊唔發達
又唔會搵到人去討論 又唔識去搵書睇 慢慢就少接觸

適逢呢期人生發生巨大轉變
負能量極重 諗住學冥想修行下
好開心可以睇到呢個post

每一個人都會因為人生經歷某啲起伏而接觸呢方面嘅野，就算日後有一段時間比其他野拉開，你最終都係會返返呢條路

我就係睇左呢本書
睇個時係咁打冷震

有少少離題

已經追晒咁多個post
唔知點解硬係覺得你地講嘅野會係科學上同心理學上會解釋到
我又係同好多巴絲打一樣，自細對呢方面都好有興趣
中間間唔中斷下咁，近排又有興趣返。
我想問嘅係，係咪當一個人到遇到低潮嘅時候，就會選擇睇呢啲野黎逃避，避世。
即係好似當有啲人遇到人生低潮嘅時候，去搵某些宗教尋求答案，釋放等。
點解我咁問，因為眼見人邊好多朋友讀書都好叻，好多都名牌大學，基本上佢地會係未來嘅精英，就算唔係精英都會搵到好多錢。
但當我同佢地傾呢方面嘅野時候，佢地大多數都會覺得係偽科學（但佢地信係有外星人的）。

可能1999
唔知有冇巴打有呢個感覺？

終於追到live
越睇越多資訊越覺得自己好似塵咁細
Btw有冇巴打睇到依到心口有d痛
特別係天災嗰d位唔係怕 係心痛
其實一跟追post眉中間d位都㓤㓤地咁

岩岩好似有人話香港個天乜雲都沒 個人咁岩係外國 今日成日都見唔到雲 夜晚個月亮又係好光好亮 唔知有沒關係

其實尋晚開始都好圓好清楚，不過冇咁光
今晚就真係勁，好似開燈咁光

其實唔係人生低潮令你去追求返靈性方面嘅野。而係你迷失左響物質界度，你嘅高我會安排一d挫折俾你，令你行返去本來啱嘅路。所以好多呢方面有研究嘅人都係因為巨變之後先行呢條路。

其實呢一代人類係刻意被教育到淨係講求邏輯同科學，因為某種原因，人類嘅心靈力量係唔容許公開地開發，所以歷來研究到心靈感應嘅科學家都會離奇死亡同失蹤。

我尋晚都有問有無人覺得個天好唔同，不過無人應我 其實星期日晚我已經發現個天好唔同，同埋感應到有d次元嘅改變（唔知點表達 ）

..頂 上年先前後同兩個識左十年既best fd 反左面

占士金馬倫潛到海底咁深有冇機會遇到獸？

可能巴打你LV 比較高先FEEL到

我又想問下呢一年黎 有無巴打間唔中就feel到好似有野發生, 但就唔知係咩, 上次我feel到果陣係胡國興話參選前一晚, 唔知關唔關事,
但而家我會怕係feel到d 更大既事

果d天才會/高智商俱樂部 eg Mensa 有無內幕?

大陸小說，聽講前排仲攞左雨果獎

我覺得網上太多呢方邊嘅資料啦
都唔知點入手好，成日驚睇錯方向，會愈睇愈入迷變痴線佬。
總係覺得你地講嘅都係故事咁
仲有就係覺得人類冇所謂一啲咩意義（靈性etc)，有時候覺得只係人死如燈滅。
而我依家個狀況就好掙扎，一方面對靈性好有興趣，但冇從入手咁。加上最近又有啲事，感覺到自己係人生交叉點，唔知點做好

利申：本身有adhd

如果你對靈性之類又對荷巴投巴講嘅有興趣，不妨睇下youtube spiritual science個頻道入手。我當初都係咁接觸，而且每段video又唔太長。
如果好多時思緒都會亂/好迷惘，唔好講到冥想嘅層次，先坐底/訓底，放空自己，專注自己呼吸 放鬆自己。久而久之你慢慢就會搵到你要行嘅方向

誠實巴 我聽完哩個眉心位又痺又痛 個頭又痛 係咪正常

點睇,係執出黎定係真

追左好多日終於live到 留番個名！！

之前我係big boy club到聽過夏韶聲講過類似嘅野
不過佢話係2012年發生
其實係解錯定postpone左？

我最近都睇得學術台d 神秘post太多
昨日發夢係自己張床到有人想殺我
都係留翻朝早先追post

追左呢個post之後係我第一次咁相信呢個世界有外星人，神，獸，同好多關於靈性嘅野，細個就算有興趣都會有保留
尋晚睇完有位巴打post左篇仙女星人訊息之後，感受就更加深，解答到我由細到大對做人意義嘅疑惑
但我睇得越耐日子就越訓得唔好，或者攤上床就唔敢訓，形住好驚會有靈體出現
啱啱訓唔著索性追埋post，睇睇下個心好慌，好奇怪，然後覺得自己頂唔順就睇左陣其他野又好d
可能唔係咩特別反應只係自己細膽

Any肥，好多謝各位巴打提供嘅資訊

係無原因地打從心到慌出黎

不過自己都要克服，再係咁訓唔到都唔知點搞

琴日有冇巴打上左山

有生之年可唔可以見到投巴荷巴上去啲網台分享下
好想睇投巴荷巴同台長之類瘋狂討論
肯定好多嘢聽
off topic: 咁啱呢排睇重溫睇到搵咗個識希伯來文‘(？定唔記 嘅嘉賓講緊經嗰幾隻講到啲經比人點改，原本又無撒旦之精

點睇倪匡嘅衛斯理系列？

時空旅行者想點，係咪要keep住留廢話

終於有人心水清

前幾前有巴打表示 要返工，不了

不過我就夢到有架ufo 大約一架飛機咁大
著晒黃燈，大約離地50米左右
佢飛到咁近既目的係俾你地人類望下
證明真的存在

我有時候發夢 係半夢半醒之間會聽到好多雜音（新聞報導聲、收音機聲、有人講野聲）同埋有零碎影像. 見到唔似係依個年代的野。但往往我係依個夢入面個人都會好掙扎,好想醒。每次當我以爲我已經醒左（因為我feel到我睜開眼.又坐埋起身）.但之後我又再醒一次先係現實世界中的真醒。 我唔識點形容 總之就係好似我中間醒個次唔係真 似夢中夢

依個情況正唔正常

夢中夢, 以前成日發
入到夢入面一知道自己發緊夢就會即刻為所欲為, 周街屌女, 周為飛都飛極都唔高就跌就跌咁,
同埋比人追殺時, 可以叫自己醒,
不過而家唔得了,可能太攰

試過好多次依種夢 我依家發都慢慢知個個係夢
不過目前都未進展到可以自由控制我夢入面的方向

可能年老又打太多飛機,
無能量發夢

太攰係會有影響 因為一黎就入左深層睡眠

咁巴打知唔知道除左嗰啲外星靈魂，真正去到最佳現實嘅人有幾多，恐怕得好少人。

你本身有冇接觸過靈/出體野？
經常困係同一個夢中夢入面代表有野你要尋找同解開
你個靈帶你去
但因為某d 前因後果你害怕（我唔熟轉世野我唔答內容）
所以你咁想醒同避開
但在你條時間線你一定要解開
時間愈近
會愈強烈同發得愈頻密
所以你要放膽去解

要發生的事終要發生
所有事情都會連在一起
回頭一看
你會發覺自己係跟著時間線走
而唔係創造時間線

你睇到呢個post
留言俾我地
我地再答你叫你去解
都係一個事件去令你完成你的歷史點

發夢條件係清心，個人同思維唔好咁亂
重有俾時間訓，唔係要淺層

荷巴 ， 一個問題 ，你口中的最佳現實係咪指天堂，內裡係點？

我發覺係留言中我地有d 野係指向同樣事物
但大家用唔同字表達

用番誠實巴講嘅即係高次元星球。高次元個版本就係冇災難，我稱佢為 optimal reality。

有無睇jumper,
有無teleport 呢樣野
能力又好, 科技又好, 或者精神上可以嗎?

點可以搵返自我？一直覺得冇左，唔識講，之前問過一次冇人覆，但成日覺得自己同個世界格格不入。

以前發夢會係自己一個係夢入邊，而家拍拖之後發夢會同埋另外一半係自己個夢入邊，亦都係繼續我自己創作。 不停咁飛，而係夢入邊我另外一半都非常之合作。起身之後我有問佢感唔感應到我同佢一齊發同一個夢。佢又話乜都唔記得。但係我有種感覺我哋係發緊同一個！

唉我呢幾日都瞓得好差

想問下到時如果有兩個地球，高次元個個會係由原先個地球分裂岀黎咁有實體定係無實體？

少接觸的巴打
係初次認真接觸後波長會輕微改變
身體要適應
瞓得好差好正常
過幾日冇事

外星靈魂本身已經佔左好大比數，唔係所以都可以去到。如果情況無變，將維持大概只有全人口10%，所以先有人不停提真相同修行，希望將比率拉高，因為只有高頻率嘅人先可以去到高次元地球。

其實我都唔知，不過我今年曾經連接過地球嘅靈，佢同我講過佢唔會再毀滅人類。

基本上晚晚都發夢
但又唔覺得我日常生活個人好清心噃

如果真係訓得好差
開好細聲播住訓
會幫你平靜人體頻率

係低次元由地球分裂出嚟，原本嘅地球會上去高維度，即第五維度。
接受唔到有外星人/自由意志/鍾意權力/頻率低嘅靈魂等等將會留喺低次元地球。

控制我夢入面的方向 -> 之後出體等等

投巴話佛教唔係吹水，但佛教唔主張有靈魂，大家點睇？

蓋亞嗎？她係咪會轉化人類，什至帶人類一齊接受更高能量？

我真係好開心 好似搵到同路人
唔知有冇人覺得自己黎呢到有目的同學習
以前我係女校比人杯又同以前班fd疏遠
基本上係冇聯絡同覺得同佢地好似唔同頻率咁
而家識到班朋友學識珍惜
而我同男朋友嘅事佢地話睇到愛
我係覺得自己個目的係要幫佢拉佢上返黎
因為佢係唔相信愛嘅人 覺得係有目的先有愛
利申:唔係耶撚

個個都針對我

佛教認為身體只係載體，會老化，但靈魂唔會，靈魂係不滅，當佢完成左當世嘅體驗，就會接受其他課題，12個課題不停loop，可以一世一個亦可以一世幾個。佛教係有宇宙觀，但唔係經常提及，因為認為人嘅主力係應該關注自身。
佛教將所有靈魂分成六道，上兩道對應基督教嘅天堂，下兩道對應地獄。

佛教粒舍利子，其實係咩黎?

港大巴，佛教認為世事萬物皆無常，唔會有永恆不變既事物，又何來不滅既靈魂？呢個係常見，係佛陀唔認同既說法

以我所知 2個維度既地球唔會出現
因為時間線已經歸一左
全世界既人都會經歷同樣既野

由以前開始 外星人就不斷留msg比人類黎緊會有大件事發生 應該就係講緊太陽閃焰

我想問你幾個問題
1. 六道輪迴與超凡入聖的本體係咩來?
2. 佛教第八識所講的業因或種子帶出因果迴構成了生命的連貫與生死的相續之間靠的係咩?
3. 佛教唔主張有靈魂定係唔主張有永恒的靈魂?

1，以我讀過既經文，佛陀冇講世界(六道輪迴)既成因，而如果超凡入聖係指解脫境界，咁我答你唔到，甚至未必有一個本體
2，異陰相續，死前同出生既五蘊緊接相續
3，如果你指既靈魂係易變，無常，咁我認為只係屬於鬼道眾生，而非靈魂

估唔到咁都要玩排擠

有無巴打聽過，當兩人交合，靈魂會溝埋。

尋晚係荃灣荃新天地對出路口等緊過馬路時，見到天上面有好似流星出現(見到有尾，個點好光，好肯定唔係飛機或者直升機d燈，因為我第一次見到好似戲個d咁既流星尾)，成個過程大約2、3秒，之後就消失左

其實我都唔知係流星定UFO

講到1999 希望巴打們明白同解答

第一點:我地可以研究下, 超凡入聖,凡身(肉體)不要
入聖的你可以叫波長,能量,靈魂,咩都得,我地唔好被一兩個字的定義影響

第二點: 念念生滅念念不同 佛教不斷一層入一層係因為未空, 正如水的潮流，連續而有，只要一日離了相續不斷的水性，先會冇潮流可求, 生死的相續之間靠的係念, 我理解的念係波長,能量 , 只有將波長昇華, 成了空性，轉（煩惱）識成（清淨）智，先可以真正不受生死的支配, 自由於生死之中, 走出因果

第三點: 靈魂係易變，無常, 非永恒 , 佛教唔係吹水, 因為真係冇永恒的靈魂,佢地一早明白只有永恒的唯一創造神

不如列出我講嘅廢話等我自我反醒下都好呀

你地有冇念過將你地知既野同屋企人分享。
不過應該唔會信。我都諗唔到有咩說服力

我成日同老母講有外星人，而且人類一早同佢有接觸，但我老母唔信⋯

估唔到咁都要玩排擠[/quote

正常都唔信既..
但睇完你地講既野我會諗.咩原因我會出生係E個家庭.我覺得點都有d原因.另我同屋企人成為親人.

1,以我理解佛教中既解脫，即係親身領悟到無常，從而不再起貪愛，冇貪愛就唔會再做業，冇業就唔會有來生，但亦唔代表消失，唔可以用存在或者唔存在黎形容佢

2，大致認同，你指既念同我理解既業可能相近

3， 佢地一早明白只有永恒的唯一創造神<--呢點唔認同，正如我所講，佛陀唔主將有任何事物係永恆不變，經文上亦搵唔到佛陀認同有唯一創造神。反而有一則經文係咁講，梵天天王自認為係世界既創造者，因其壽命極長，且有大威能，佛陀知道後上梵天展現神通，梵天天王最後自愧不如，接受咗佛陀既講法:自己既壽命唔係無窮無盡，亦終會有形盡既一日

所以見到你之前有提過唯一創造神，我就即刻諗起梵天天王，而呢個銀河系既神可能係指帝釋天，定係你認為唯一創造神其實只係解脫既別詞？謝謝

之前我睇過篇文章話係當你決定要轉世個時
你嘅高我係會同其他人傾好左做你朋友、敵人定家人
話有時會搵一啲同你唔太熟嘅靈魂做你家人
所以有機會係覺得自己家人唔了解你
反而其他人比你家人更了解你
話係你一早選擇左係咩家庭咩地方出世去學習
我記得大意係咁 有錯請指正

咦咁我果時學嘅咪有錯？我係跟廣興法師學，但係用英文。

我唔會話邊個啱邊個錯，只係對比下佛陀講既野同其他事物，從而得知果樣野係唔係合佛陀既意思，係既就接受，唔係就捨棄。

就係因為呢個原因,令我覺得佛教唔係最接近真相,因為我睇好多宗教都指向一個創造神,而去到高次元,時間,空間,思念,能量等等都係可有可冇,下一秒可以係上一秒,所有未發生的事已經發生,因果,果可以係因,善都係惡,靈可以完全消失,又可以突然出番來

唔知你明唔明,但我地呢個次元的智慧的確唔會理解,所以我選擇接受,做自己可以做到的,完成我條時間線,享受當下

咁情人呢...姐係我地係人世.既所有關係.其實係咪都冇意思?
或者只係引領我去學習既野.

其實投巴講既WW3必然發生⋯我都認同
睇而家世界政局同形勢都感覺到⋯
但我去睇左［事件］之前話係2016年秋天發生但而家會推後⋯
我覺得WW3 同［事件］係矛盾既，如果［事件］發生，理應唔會發生WW3, 金融系統重置，陰謀集團被逮捕，解放資源同獨裁政府既控制後世界會向大同平等大愛個方面發展就應該唔會再有戰爭⋯
所以如果而家咁睇WW3必然發生的話，代表［事件］會推遲至WW3後甚至有可能唔會發生⋯

同埋之前有問過，我覺得new age 建構既社會藍圖甚至［事件］入面既改革同現今左翼份子提出或反對既一些政策有相似既地方，但左翼份子而家係世界各地尤如過街老鼠，而佢地提出個套社會藍圖都不為大眾所接納⋯咁如果［事件］真係發生，有幾多人會接受到而唔反抗⋯

當然我覺得近年愈來愈多左翼精英化，行錯歪路係左翼變左膠既問題之一⋯

ok，已取得共識

追到第四個post
我前有同老母講外星人 佢話佢信 仲話有咩咁出奇
另外想問如果我成日都無發夢係咪代表我靈性低？
我可能一個月先發得一次夢 次次發完係醒果陣記得同埋無咩特別意思 想試清明夢都無得試 想試下係夢入面搵前世又做唔了
但係我由細到大都對外星人宇宙好有興趣
依家靈性低係咪因為身邊高科技嘅影響？

WW3 會唔會係啟示錄咁？中俄遠征打以色列？

應該唔關事?..我日日都發夢咁濟..起身有D都記得發咩夢.但未試過好似你地咁係夢到控制自己...但我幾乎日日都發咁濟

諗諗下電子野多左, 真係發少左夢
而家又4g 又5ghz wifi

前POST 有講過點去控制
1. 設定反射點,令自己知係夢
2. 避開驚醒
ETC...

我睇個篇係講家人、朋友、敵人而冇點講情人
而我個人就覺得每個關係都會有意思
例如學識寬恕、愛、珍惜咁
我對我以前杯我嘅港女中同都會寬恕
如果撞到佢地我都會say hello唔會憎佢地
而最重要係愛自己家人同另一半
不過我成日凝住我全家係集體黎呢度住
好似明明係同輩但係度玩煮飯仔 做我長輩

我地呢啲平凡人一定比d 波干擾到trap 住左
無上邊幾位巴打有咁強既念

我唔知係咪蓋亞，果下我無問名。
不過佢講嘅野同你差唔多，地球同人類係有連結，佢地會共同成長同提升。

所有野每日都會不斷改變
所以根本就冇可能講到實話WW3或者事件一定會發生或者邊個先邊個後
我覺得一定要明白依個道理先

原生地球人

心水情，歷史點事情必然會發生，但時間線係jumpy

我會試下架...但我想問成日發夢代表D咩...

有幾種夢
你發完夢後有咩感覺
辛苦，累？
流淚，心唔得釋放？
夢中有（人）想同你講野？有信息？

其實唔洗特別講
你睇得多接觸得多佢地都會睇到類近既野
始終同父母都有連結

呢兩個星期月球有異樣
我今日請左假去搵組織fd 八下有冇料update

我今日發夢之前有巴打話要睇隻手我唔記得睇,但有照鏡係鏡入面嗰個人唔係我自己

荃灣公路大戰3.5米長蟒蛇女 蛇王 ：未見過咁大條

我想問點解影親呢啲野個鏡頭都係蒙到癲好似以前av啲質素，依家手機個鏡頭都算靚啦，av都有高清啦。

有無清晰既相關影片可以提供下，我都幾鍾意怪獸 同埋比起外太空，我更想知地球海底深處會唔會有咩怪物

正, 快點強姦我(思想)吧

累同辛苦都冇.可能我慣左成日發夢...有時發D夢係開心夢..或者係我期待現實發生既野..
通常發e d夢.我會訓下醒下..但醒左我會諗住.快d比我返去個夢到continue落去..咁我就會keep住發返岩岩個個夢
但我d夢好似冇話有咩特別開生信息或者內容想同我講
好似係純粹瘋狂發夢...

下次發夢試下睇自己隻手 我日日都發夢但次次都唔記得

如果以前個concept 我緊知好多野冇必然
但睇左個post 後就覺得好多野整定
如果現實啲睇，我會相信WW3必然發生
但宣揚［事件］既page 話［事件］可唔可以發生取決你既信念同埋冥想傳送能量
但如果你堅信WW3會發生，你個人又會陷入負能量⋯所以我覺得太多預言令我思緒好混亂
我只能做好當下⋯

巴打你知咁多e d野.你會點睇e家物質既生活...
例如要搵份好工搵多d錢買樓..之類既野...

.或者好多人都好似我咁諗...做野做到隻狗..為e d物質野好似冇咩意思..我地d低層人永遠比金錢制度控制.但我可以做既野真係唔多...到底我地有冇咩方法去改變

我一路都覺得我既人生唔應該係咁..或者只係我中二病發作或者係懶唔想做野

係咪要訓既時候係咁提自己要睇手先會記得...
我次次發夢都係第一身視角咁睇戲.0控制.

係,如果成功可以試下出體

其實youtube嗰個secureteam10 channel信唔信得過

多謝巴打

其他page有話要144000名人類同時冥想就可以即時引發事件，因為用能量相乘嘅概念，會用地球能量非常高，引發壓縮突破，令負面能量分解。一路以來，都已經差唔多做到呢個數，但有啲人中途放棄，所以上唔到呢個最低數值。

呢排月球真係好怪，琴日望落去能量好似好強咁，強到有啲假。

當你明白更多野，你就知道點樣攞啲錢番黎。

巴打之前講過死蕂水 想問下知唔知中港台邊到有得試？ 你之前個網好似外國野黎

我細個嗰陣肯定同屋企人見過一隻超超超超巨型既曱甴係窗外面，我想知有冇外星人搵過我

有冇人可以答下？？

如果天災/戰爭必然發生, 我覺得應該更加學會活在當下
珍惜/愛 重視既人, 唔好等到要分離先去後悔
宣揚心中既愛

一鍵留名

有可能ga，不個如果係外星人佢心地都幾差，幫你整個咁恐怖嘅假象記憶

其實覺得自己黎呢個世界有目的，令一樣野
作出改變。

同埋以前成日發夢，好多時都係成真夢
有d畫面喺現實似曾相識，好似見過

不過越大越冇夢，一訓就斷片

想問咩係自由意志？我算唔算係..
我由細到大，都有樣野極度根深蒂固起腦到
都係無野可以束縛到我，無自由寧願死..
平時做野又懶懶行，好似同世界隔膜
乜野都唔想上身，講話唔想講，錢亦唔睇重
盡量唔增加甚至想中斷所有“連結”
但有連結又好上心 (唔知明唔明我講咩..
同問有無類似嘅外星靈魂？

好明顯係is係想用isis個名黎攪個能量

係咪埃及女神 ISIS

其實話難唔難話易唔易
14萬幾佔人類好少數
但同時因為依家傳媒洗腦洗得咁緊要
好少人可以接觸到依d

自由意志係基於有選擇權利下做出決定，而又唔受人，甚至其他生物控制。人有無自由意志係一個大topic。
有幾個講法，其中一個就話人完全有自由意志，另一種極端就係完全無自由意志既科學觀，而仲有係有自由意志，但上帝知道你既選擇係咩，仲有一種有自由意志，但我地要承受因果法則。

同埋有人講到上帝個概念，好多時我地將上帝理解為全知全能全善，但我自己研究左小小，其實上帝都唔一定係包含呢3樣條件。佛教個講法就係係《長阿含經》入面，上帝其實只係屬於初禪天既大梵天（借用左印度教既神），而佢本神係二禪天，因為見到四周都空無一物就以為自己創造左一切。其實一切都係自然而成。

至於人類既soul，其實係不斷輪迴緊，而若然你有做研究，羅馬教廷之前係有講基督教輪迴觀（可以Google下），點解會將輪迴呢個概念刪除係因為想造一個永遠存在既天堂，而係佛教黎講六道輪迴，上到天堂都唔係永恆，會跌返其他道。

似毒多d>因為我都係咁

只可以講其實一早夠數，但有另外既原因成功唔到

打左一星期坐同冥想
成個人個同理心/同情心爆升
開始食素
覺得呢個世界點解會咁唔開心 好多生命受苦

以我卑微既理解，佛性係永恆的，眾生可以成佛，係因為眾生皆有佛性。成佛既定義最基本係出三界，仲要同時放下妄想非別執著，離因果，最後就係涅槃。

天上既天王，雖有大能， "無量" 壽， 但仍然未脫離三界，仍然受因果報應影響，係覺醒層面甚至未及一個羅漢，因羅漢已出三界。咁何來會係世界既唯一創造神？

我反而會咁諗，其實出左三界，基本上已經無你我他之分，去到涅槃既境界直頭不可想像，創造神同你究竟有無分別呢？如果依佛學去講，係佛經包含既世界入面，其實唔係無講， 係講左但我地未到果個層次，都唔會get 到，佢既目的只係想你開悟先，因為人可以理解既都係好少。始終佛經係比人睇， 唔係比羅漢，菩薩睇，其實唔需要去到果個層次（ 佢地亦當然唔洗再睇啦，因為係直接學）

咁涅槃會唔會同創造神有關呢？ 如果用人有限既定義，僅有既水平去測量，一定會覺得唔相符吧，道可道非常道，名可名非常名。所以我覺得，我地未有能力亦未需要去理解宇宙既最終真相住，但能力範圍所及既野做好左，已經好足夠

有誤解請指教

追左幾日終於追到Live

我由細到大都成日發夢
係搭十幾分鐘車都發到果隻
之後仲要記得好清楚
多數都係發下身邊既事 同埋比鬼追

好記得我中學果陣 發過一個夢係講世界末日
有D比選中既人就會去一個總部開會
咁我就係個會入面
個場中間有一個好大既球係橙色既
周圍有好多顯示器 講會發生咩野事同埋相對既日期
果陣覺得好爆 第一個反應係我要即刻話比人知等佢地識應變
然後就醒左 醒左之後覺得個人勁唔舒服 周身唔聚財
個心跳得勁快 好強烈既不詳預感
好耐先平伏到

仲有幾次係返學既途中見到一個人
唔係本地人 黑頭髮但外國人樣
果陣都好奇怪點解佢係到
我果陣冇近視既
但係一望到佢件衫D字係勁懞 搞到隻眼勁流眼水
佢又係咁望住我
我見到佢既反應係好不自覺地驚

好羨慕你地有啲咁奇秒既經歷

如果唔係外星人既話呢？同埋如果係外星人，我點先可以開返段記憶？

到底點樣避氟化物

依家先追到4 留名

有無planet個天係紫紅加黑（日頭），最近一次出體去左個個地方，但唔知邊到黎，啲人樣同地球人一樣，只係心口同周圍會有光圈（波長？）

人嘅潛意識會有自我保護機制，如果遇到一d同你信念爭好遠嘅事，有時候都會出現左假象記憶或者消失記憶嘅情況。

想開返外星記憶首先要睇你平時靈性去到咩地步，你可以睇多d有關嘅書先（自已爬文揾返d書名）。

都係果句，無咩事唔好特登去揾人做催眠，除非真係有d感覺同陰影影響到你日常生活，你預備好要知嘅，宇宙會安排俾你知。

real?

可能係五次元地球，我夢中去過一次，果度個天係紫紅色嘅，同埋我記得d樹唔係綠色。

巴打可唔可以email埋我 有呢方面野想問
bigfongcheung@gmail.com

咩原因？講嚟聽下？

依個post睇完即刻唔想供樓
有冇巴打同我一樣？

btw 投巴你前日話會講審判嫁
你係咪唔記得咗？
可唔可以講多啲呀

more details 我個到係城市，樹係黑色，成個氛圍都好黑暗下，一啲都唔光明，發生過咩事

突然諗起

上年遇到個大師
話20年後三戰
中國死1/3人？定死淨係1/3人（唔係好記得比例）
然後中國會踏入盛世

有朋友一齊聽 佢好驚
於是用塔羅占卜
出嚟嘅結果係話發生既可能性低
大師見既只係其中一個分叉

有無人聽過類似既講法？

利申：大師話我都會喺嗰陣死

d納粹ufo係南極飛出黎，最近一定係澳洲同紐西蘭

澳洲 死先

南非？阿根廷？

唔好做d咁傻既野
係未有任何野發生之前都唔好脫離社會

算命同占卜其實都係用而家嘅振動頻率去計算將來，只係可能性嘅一種。可以改變個掁動頻率就可以改變將來，而掁動頻率點改變就係你嘅思想同心念。

我細個好似你咁
好驚靈體果啲 訓教會com被com全身
大個就冇咁驚
btw點解好多人話睇完個post都點點點 又同朋友鬧大交
我完全冇嘅

可唔可以講下全球暖化
有人話其實暖化係冰河時期嘅一個過程
根本唔關溫室氣體事
定一或其實係外星人或各國嘅氣象武器

有遠古神 / 獸 / 高等存在

相比之下人類顯得毫無意義, 根本就是被移來移去做實驗的棋子

留個名

打緊坐
信緊佛
神唔係淨係得耶

只要心有善心 就夠

岩岩又重新睇一次constantine, d 野同哩個post 一樣

睇完呢個post 比我既覺得就係.....
好似開始睇錢無咁重要,
仲要開始迫自己寬恕人

我到而家都係com被com全身
未克服到
個腦好易諗埋d 鬼怪野,
如果屋企無人得自己一個, 沖涼果陣成日覺得背面有野
訓覺要開燈訓
但屋企有人既話, 個心安落好多, 無呢d 問題

我都係
我沖涼都會無原因咁驚 個身會寒一寒 成日覺得好無安全感
成21歲人 都係解決唔到呢個問題

放下啦，如果有人傷害你，佢嘅業力最終會令佢自食惡果。
至於錢，呢個制度仍然需要，小弟意見係夠用就可以，唔好成為錢嘅奴隸。

錢不嬲都覺得夠用就可以
但會比世人覺得無用,廢物, 唔上進~難聽過粗口
現今社會就係咁, 由其係香港

我細個果時都係咁
成日會怕沖完涼一開眼所有野唔同左
所以我練成左側頭單起隻眼洗頭

不過宜家大左已經唔會驚

洗唔洗驚成咁

想問信佛既巴打點睇關帝，北帝其他神明?

默默地追晒咁多個post，想問點解有位會員猛咁留言講廢話，仲要改埋名，真係好鬼

真係好光

邊個？

唔係點控制啲人

屌我24歲沖涼合埋眼都仲係會驚
覺得自己好撚廢

agger

我之前都已經講，以為佢係attention seeking
但睇睇下又唔似係

屌你哋成日針對我,有乜計姐,講乜都話廢話

人死咗有機會升天做天神，我睇法係好似關公咁其實應該係犯咗好多殺生罪，未必可以升天

沖涼會驚 但點都會合埋眼
冇你咁嘅技能
btw就算屋企有人
夜晚都會驚 好唔安心
可能因為我住果個屋邨曾經做過法事
而且我都有啲奇怪野

巴打撞過嘢？點解會咁驚

原來咁多人驚,
想問幾個法力高強既巴打會唔會驚靈體?
其實佢地會唔會害人?有無呢個能力?

利申我唔係法力高強巴打，無特別學宗教同修練，不過由細到大都會有時見到同感覺到。

我覺得普通人見唔見到佢地，其實好睇你嘅能量係正面定負面，學左靈修催眠之後，識得用自己嘅能量做保護網俾自己，真係無再見過。

佢地害唔害人我估係睇你自己同佢嘅業力有無連結，我自已覺得呢個世界唔會有無啦啦走黎害你嘅野，佢地要害你都有代價。

見過shadow being，亦都被攻擊過。但最後唔知點解冇事，所以答你唔倒

點解佛教用佛性？就係因為萬物無常,唔會永恆存在，西方同印度教既靈魂係永恆存在，但佛教講萬物都係因緣而生滅，唔係永恆存在。

又話18年之後先再有超級月亮？

我隔離屋 門口原本咩都唔貼 之後貼門神 最後貼黃符
我屋企唔興呢啲嘅 但試過有一晚 得我一個人
訓覺果陣聽到我旁邊嘅枱“deng” pingping pong pong 總之就係移動果陣會有嘅聲
然後我心入面諗粗口 又好緊張同驚
最後搞到個身好熱咁啦 再過一段先冇聲

同埋我本身膽細

根據law of one，掛大蒜或者倒啲海鹽係門同窗，根住再注入能量就可以防止佢地入黎。

C-e〰RN殺人
呢條片應該係真
因保安嚴密一般人入唔到去

離地球最近

件事好快已經淡化處理左 傳媒全部被操控下真係好撚屈機，好似而家咁瘋狂話pizzagate係hoax 係fake news ，twitter 又係咁ban講pizzagate ge人

我覺得啦
就算有靈體
應該都唔會咁無聊走黎拉下檯，玩乒乓波咁既

物理上黎講呢，乒乓波聲係因為牆既鋼筋熱脹冷縮
拉檯櫈聲就因為真係有人拉檯
但聲音經過牆壁傳聲可以傳到好遠
所以會聽到

即係那一帶的經緯度擁有宜居氣候,適合農業發展,令部族內可以積儲糧食。唔駛日日打獵, 人類就可以有多餘時間發展出不同工種,文明由此而生。

投巴快d 返來報料

pizzagate咩黎? 可唔可以講多d

投機巴荷巴 點睇有陰陽眼嘅人，佢地見到嘅係（人）定係鬼，咁戈啲所謂嘅靈體，係條街到遊蕩又有咩目的？

大約就係Hillary 之前email 外洩首先曝光係spiritual cooking,一個所謂藝術家host嘅儀式

之後網民一路睇email，一路發現好多奇怪位，佢地用pizza依個字暗示緊第二啲野，同時同佢地有connection 嘅一間pizza 舖 comet pizza 個owner ig啲相全部變撚態，疑似孌童，又#killroom #chickenlover之類，起下起下發現根本係一個孌童，食細路嘅連鎖

Reddit 個subdit被del，跟住有hacker起twitter 發現幾百個accounts入面有child porn pics ，佢舉報反而佢俾人bam撚左

詳細相果啲上網搵or vigilantcitizen 有個post 有簡單介紹過

上層精英食細路，用細路搞儀式黎增加法力

我啲檯櫈 仲係我張床旁邊

痴線 其實呢d邪教信奉緊既惡魔...係咪就係其中一種外星人?? 而一班上層人就好似你咁講...增強靈力之類?? 班惡魔會係邊種外星人

原來vigilantcitizen 都del埋post 真係好大勢力壓緊件事，明明一路仲爆緊，wiki 已經話pizzagate debunked

大家講既應該係上年開始，唔係睇完個post

之前高登有講但淨係得2頁
成件事係好變態好恐佈
但其實克林頓基金會做更多非法叛國勾當
上網見篇文話FBI 查到好多野，但起訴唔到
因為實在牽連太多人⋯
美國真係太多黑喑野⋯

有似有人話睇個post睇到好唔舒服
跟住又搵返啲外星書
不過我呢幾年都冇分別wor

開post我黎 懶得翻譯就冇人回

而家唯有睇 Reddit conspiracy 個sub

佛性又名覺性、自性、本性、真如、實相、如來藏、圓覺等

如果佛性不是永恆存在，眾生將無道可證，或者證左都唔係究境既實相，咁何以佛稱成佛為最終覺悟？

萬物會因緣生因緣滅， 但覺悟就係要你脫離因果，尋回最終真實（ 可參考心經）

用佛性定永恆靈魂，只係字眼分別

btw sor 巴打們佔用左位置講佛，都係唔off topic 咁多，如果有興趣討論 我地可以再開post

唔緊要，其實講講下就發現有好多相類似之處。

其實一直都有傳克林頓2公婆用佢地個基金黎做壞事
同埋一直都講緊克林頓係戀童

等緊投機巴報告

係台海出現奇怪電波 所以先會降溫

有冇高人講下呢八幅圖

追完live 等緊投巴報料

好撚鬼
我最近幾日將4個post既重點save左係個一人whatsapp group到 冇back up
玩到以家post4 尋日電話就壞撚左了 開唔返

呢兩度先最安全

同埋ww3真係發生，香港會係一個好重要既地方

仲有冇多啲近排既神秘野分享下 好似po 1咁都列左唔少外星野或者啲key word可以自己search黎研究下

呢幾日好夜瞓 又日日都有final
每晚3,4點先瞓 成日提自己入到夢就搵條件反射
但其實個人啲能量好低 做唔到
睇黎要完sem先可以開始跟呢個post修行

想知多啲克林頓兩公婆啲野
講多啲

據我所知係山海圖develope 出山海經

其實霍金知唔知依啲事？

其實可唔可以咁講
佛教加基督大概等於真相
佛教有地外文明，多重宇宙再加輪迴同使命(因果)
而基督方面就有神嗰方面嘅嘢
兩者亦有描述到獸嘅嘢

上層精英 即係咩名人？
唔好話變態果啲先

Bill gate? Steve jobs? 李+x 果啲？

召喚投巴

我舊年真係同班由細玩到大既fd鬧交
亦都同身邊一個基督徒做左好好既朋友
睇完呢呢post瘋狂同佢辯論
諗返轉頭如果係以前啲fd一定唔會理呢啲

投巴尋日晏晝話提過請假去攞料，而家都未上水…

火星有好多建築物，好多冇公佈

我都等緊...會唔會出事...

投巴，等緊你啊

火星之前係有生物居住，前幾個post都有講過，不過係好耐之前，果度嘅生物自食其果，唔知有知全滅。

點睇有建築物
乜都見唔到

追post追死人

英國《每日郵報》週一（12日）報導，美國航太總署（NASA）近日批准英國著名物理學家霍金（Stephen Hawking）的「突破星擊」計劃（Breakthrough Starshot），將聯手打造千艘能以五分之一光速（秒速約6萬公里）飛行的「奈米太空船」，前往距太陽系最近的半人馬座阿爾法星系（Alpha Centauri），尋找外星生命。NASA表示，新飛船正在設計中，完成後只要用20 年的時間，就可抵達約4.25光年外（約40.375兆公里）的類地球行星「比鄰星 b」（Proxima b）。

又扮

你留意下圖片上面個3點，似係3座塔

係wo 屌

本港上空出現一個巨大圓形星體，據消息人士指此星體名為Death Star（死星），亦即係DS-1軌道戰鬥太空站（DS-1 Orbital Battle Station），係《星球大戰》系列電影中出現嘅太空要塞，第一田顆死星出現於《星球大戰：新的希望》（Star Wars Episode IV: A New Hope）同埋《俠盜一號：星球大戰外傳》（Rogue One：A Star Wars Story）當中，死星近日正逐漸逼近，估計明天最接近本港！

咩事呀你

睇下關唔關事

冇野自膠

睇我個名

啱先諗住用手機留言幫手召換投巴，跟住hang左。。。依家要用電腦先留到言

睇黎投巴今次molamola，上面幾個靈性強大嘅巴打 可唔可以出體去救投巴

真心定假膠

幾個高靈巴打係咪已經揚昇左
唔理我地呢班愚昧既地球人了
快來拯救呢班被困在一堆碳水化合物既靈魂

之前其中一個巴打話會分兩個地球，而佢話佢肯定唔會進入有第三次世界大戰果個...

第五維地球

幾位巴打潛曬水

荷巴投巴冇咩事既話可唔可以上一上水

ppp

掉西瓜

等緊投巴爆料。

我係咪每日都要報到。

投巴咁耐唔上水，真係有啲驚。

去日本旅行，係d神社見到粒水晶，係好普通既圓形，但係一見到個人打哂冷震又心跳加速好想望實佢，好似可以望穿佢咁，好想要
但應該類似係鎮社之寶

無既，到時先算
May the force be with you

希望冇事 早日上水報平安

有冇得影相？ 好想睇下

追左幾日終於追到live
關於夢，我分享下身上就發生啲好古怪既事，應該會好長。

話說幾年前機源巧合下認識左現任男朋友，依兩年放假得閒都會係佢屋企訓晏覺，冇過夜。以下係講關於係佢屋企到發既夢。

夢中地點都係係佢屋企....有時一個晏晝會醒幾次，訓返發夢地點都係佢屋企，仲要係好似進入左夢入面既世界，係張床到起身。

我一直都覺得係有暗示性既夢，睇完依幾個post更加覺得我既諗法係冇錯。

差唔多有1/4既夢，都會伴隨住鬼壓床，每次都勁驚，又透唔到氣，有時仲睇唔到野，一起身唔係喊就好攰，連男友都覺得好邪，因為我係自己屋企訓係從未試過鬼壓床。

直到有一次，又係比鬼壓，依次既時間好長，又係透唔到氣，然後我成個身好凍，聽到一把好好聽既女聲講：「你好」我當堂嚇醒再起身然後喊左好耐好耐。之後我就好少有鬼壓床啦。

然後過左一排，果段時間係男友屋企訓晏覺都係發係佢屋企果啲怪夢啦。都冇咩特別因爲都慣，中間有恐怖有古怪就係冇好夢。

又有一次，今次係最後一次，我係夢入面張床到坐起左身，成身冇力，見到個好黑既啊叔(同馬會門口果啲拎住馬經啊叔一樣feel）。同佢對望左一陣，我成身冇著衫。然後佢起身行去大門口，我問佢：「你走拿？」佢冇答我，然後我幫佢開門，佢行左出去，我目送佢，講：「byebye」。跟住我就醒左，一起身全身都好暖，又覺得好懷念，覺得果個啊叔係好人，但直覺話我知，唔會再見到佢。

然後我就冇再發過關於男友屋企既夢，成件事我都覺得好神奇，到底有啲咩暗示我諗唔明，但啲夢真係超深刻，又令我既心境產生左變化。有冇人知道我係癲左，定係夢入面有暗示，還是係我諗多左

而最近睇到依個post，都開始做冥想，發埋啲夢又係古古怪怪 有人係夢入面教我點樣做冥想，又講脈輪係咩黎，又講轉生啲野 但我覺得似係我諗多左 我仲想睇多啲相關既書

可能見大家咁認真輕鬆下啫
唔好咁緊張

投巴快啲報平安

投巴都要番工

比獸捉左

禽晚做完冥想後，個身勁癢，又訓唔著，覺得好熱同床頭有人監視緊我，之後要調方向訓先無果種感覺

就係呢粒，見到佢個感覺難以形容

癢係你嘅潛意識未慣呢種能量狀態，好熱係因為你做啱左，有能量響你身體度幫緊你。你覺得有人監視你可能係你開始感覺到自己嘅高我。

幾日前開始冥想，禽晚係第一次咁樣，搞到4點先訓到

如果覺得驚就想象自己嘅能量做左白光保護罩俾自己，有用ga

好的巴打，第一次feel到比人監視，個感覺好唔舒服，下次有咁既情況試下先

姐係唔熱就係做錯？

之前有巴絲問出體/冥想會唔會比其他靈體搞
其實你唔主動去撩佢地/同佢地有任何交流
其實係唔會搞你地 （不要將自己想得太重要，佢搞你係冇意義）
如果你都係驚既 可以觀想宇宙既白光照落你到 包圍你成個人
另一種就係起結界 去買4粒柱狀白晶（但係小心買到假野，買完返黎要淨化左先）
係自己間房4個角 放係地下（要清潔左掃左d麈先）
如果冇房就攞4粒白晶整個4方形 圍住自己
之後就可以放心冥想/出體

Btw 問過個個Dolores Cannon 嘅徒弟，又真係唔平，未有閒錢做住

Everything is connected

幾錢？

粒水晶好強能量，好想去掂下。

港大巴打有冇關於quantum computer 既野可以講下

4千4

咁又唔係嘅，唔同人會有唔同反應，只係熱就係有能量囉，我都唔係次次覺得熱，有時會返左宇宙度有種充滿愛同完整嘅感覺。

岩岩試左第一次冥想
純粹合埋眼深呼吸10分鐘到
去到中段開始見到有少少光，之後就想像佢係白光球，但唔知點解唔得，反而變左紫色光圈，之後仲愈黎愈大。
到後段開始冇乜光，之後就開返眼了
Btw 去到中段係幾舒服，開始唔記得左自己係呼吸緊咁

有套美劇幾值得分享，一齊研究下𥚃面隱喻
相信大家睇完更加想了解更多外星人資訊

投機巴

未試過見到粒水晶反應會咁大，又心跳加速又發熱
如果可以買就好
請問巴打香港邊度仲有呢d水晶賣
好想整番粒

投巴要請假咁大陣像先問到料，可能佢而家坐緊專機嘆住紅酒去見組織人

可能係 🕵🏿''you said too much''

我發夢見到，咩都唔知

追左幾日終將追哂post
近呢兩年成日有 回歸自我 既想法
係咁試唔同方法尋找自己
成日覺得今世係有使命
好想知道係咩
就算喺夢中都成日係搵緊野/做緊任務
睇完個post 知道係時候重新追求靈性增長

發夢見到林鄭當選
品客差幾十票，法官入唔到閘

我好耐無試，想試清醒夢但訓唔著，唯有meditation 下。尋晚練到好熱，耳珠好痕，去到某個位覺得個世界縮細落我身體，但因為個鼻敏感影響左，落唔到再入d 咁。 另外第一次feel 到自己頂輪通左d , 有d 好舒服既感覺散落黎，好似個頭松左少少咁。不過唔知仲可以做d 咩去進一步，巴打有無建議？

番工無野睇好悶呀喂

隔一陣就入黎睇下投機巴番黎未

睇post 上癮👽👽
睇blog 冇咁爽

港大巴係咪溫緊final, 溫到hea 果陣不如上黎講下keshe

投巴

希望投機巴趕得切第5個post之前上水

另外都想聽多d其他知情巴打既見解

有無人睇過一set 阿米系列既 兒童書

分別係 星星的小孩 宇宙之心 愛的文明
係講主角同外星人阿米既故事
當中有講到外星人來訪既情況
星球既進化 提昇
愛係文明既建基 宇宙法則就係愛
靈性等級 啟蒙 進化 上帝等等既概念

細個睇既時候就相信內容係真
到依家我依然認為係一set充滿啟發既書

你第一次睇係幾時
竟然有d 咁既書比小朋友睇，所以真係好難相信無外星文明係我地其中。。

我聯絡咗10年嘅朋友依然有聯絡
依家成日見面嘅都有聯絡
年幾前有朋友信咗耶教都繼續keep住
完全冇改變

小學4年級？ 喺圖書館借 不過set書分左喺成人圖書館個邊

有無咩深刻野可以分享下？

我喺網上面搵倒線上版 翻睇緊
仲搵倒原來有網台講過本書

細個睇既時候其中一part比較深刻既係
書入面話 一啲外星人一直sd一啲信息比我地
好似主要係講愛既信息 （差唔多10年前睇 真係唔記得）
我個時睇完好努力咁試下去靜心去收啲massage

仲有一part係 啊米同主角講 佢要寫一本書去講佢地既經歷 佢會幫佢手 令佢可以記住哂啲細節
而作者係帶哂頭盔 叫人當故事睇

同埋有part係 主角同阿米喺飛船上面 阿米收倒指示特登顯現飛船比地上兩個人睇
主角問點解唔接觸佢地 阿米答類似：比佢地見倒就夠 唔可以多
所以好多事件應該真係有哂plan同時間線

投巴都失蹤咗廿幾個鐘

好靜

講多少少外星經歷。
說說我開返外星記憶之後，有幾日一瞓上床，合埋眼未瞓著就好似入左冥想狀態咁，見到自己去左另一個次元，響太空船上面有幾個外星人幫我做手術。因為開記憶果時知道外星朋友幫我整左少少野令我有d身體問題，跟住要幫我整返好。

個感覺似係佢地帶左我去另一個次元。

其實顯現飛船既目的真係未get 到， 最多淨係會搞到睇到果d 人比人當痴線

你完全唔驚？ 係會感覺到佢地好善意定點架？
定你認到佢地既樣係你果族？

依套書非常出名

巴打有冇邊度買水晶信得過

唔撚係呀

其實想問下誠實巴。擁有外星靈魂嘅人係咪一定係好人同對身邊嘅人好好？事關我對我女朋友無乜野個時就幾好，一嘈交個時就對佢好衰覺得佢好煩。呢樣野令我覺得我只係一個擁有普通靈魂嘅平凡人，唔夠高尚去擁有外星靈魂。雖然我對宇宙外星野好有興趣。

合益廣場，我有好多水晶都喺果度買。

兩者無關係。反而發現你會自省同會內疚，呢樣行為更應該令你覺得不平凡。你講嘅過去係一個學習過程，既然你發現左，不如試下改善自己，令自己做得更好？

我都想，我想放埋啲藍圖上嚟，但呢排嘅三維生活好忙。

唔驚呀，佢地黎幫我嘛，你會好自然知道。
其實個故事係再複雜d，天狼星嘅同鄉無身體，佢地要黎地球揾我會好麻煩，所以佢地會揾代理人黎幫我整返個身體。佢地嘅代理人就好似係大隻d嘅小灰人咁。

外星靈魂都係人類，人類一定有情緒。
我諗最大分別係你會覺得人類好殘忍同自私，會好唔明點解d人點解會追求錢同權力。

咁支那人應該大部份唔係外星靈魂？

投巴呢

呢兩晚望唔到月亮既

內地人分左2類，一類係上海下面，一類上海上面。兩類人唔同。

個月亮又變左超級月亮
又大又黃

講多啲

追完post, 大腦好重

有無人開新post？

more

我推舉你

1001